{
  "enhancement_info": {
    "timestamp": "20250806_113332",
    "original_batch": "batch_20250804_084305.json",
    "enhanced_post_count": 7,
    "ml_processing_complete": true,
    "college_cluster_processing": {
      "sentiment_coverage": 5,
      "emotion_coverage": 5,
      "processing_speed": 78.68068231887707,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    "databricks_status": "waiting_for_import"
  },
  "enhanced_posts": [
    {
      "post_id": "3lvks3jl72e2y",
      "text": "G\u00fcncel News press Trump\u2019tan skandal Gazze \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131! Soyk\u0131r\u0131m olarak g\u00f6rm\u00fcyorum! #Trump #Gazze #\u0130srail #soyk\u0131r\u0131m #a\u00e7l\u0131k",
      "text_cleaned": "G\u00fcncel News press Trump\u2019tan skandal Gazze \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131! Soyk\u0131r\u0131m olarak g\u00f6rm\u00fcyorum!",
      "text_preview": "G\u00fcncel News press Trump\u2019tan skandal Gazze \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131! Soyk\u0131r\u0131m olarak g\u00f6rm\u00fcyorum! #Trump #Gazze #\u0130srail #soyk\u0131r\u0131m #a\u00e7l\u0131k",
      "author": "eshahaber.bsky.social",
      "author_display_name": "ESHAHABER.COM.TR",
      "created_at": "2025-08-04T08:37:01Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#\u0130srail' '#Gazze' '#a\u00e7l\u0131k' '#soyk\u0131r\u0131m']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T08:40:03.307012",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 08:40:10.007000",
      "text_length": 116,
      "text_cleaned_length": 77,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": -0.42760490998625755,
      "ml_sentiment_label": "negative",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.3675011396408081,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:33:32.373721",
      "processing_speed": 78.68068231887707,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkrhihfsae2",
      "text": "\ud83d\ude02\nGuest arrives at AirBnB location, cancels their reservation and leaves after 5 mins\n\nOwner plays victim card and accuses \"the haters\" of \"canceling\" her farm\n\nI would not cancel, tho.\nI'd do my research and never fucking book in the 1st place!\n\nOh, the power of free market!\n#maga\n#trump [\u2026]",
      "text_cleaned": "\ud83d\ude02 Guest arrives at AirBnB location, cancels their reservation and leaves after 5 mins Owner plays victim card and accuses \"the haters\" of \"canceling\" her farm I would not cancel, tho. I'd do my research and never fucking book in the 1st place! Oh, the power of free market! [\u2026]",
      "text_preview": "\ud83d\ude02\nGuest arrives at AirBnB location, cancels their reservation and leaves after 5 mins\n\nOwner plays victim card and accuses \"the haters\" of \"canceling\" her farm\n\nI would not cancel, tho.\nI'd do my rese...",
      "author": "pirjapaa.mastodontti.fi.ap.brid.gy",
      "author_display_name": "PirjaPaa",
      "created_at": "2025-08-04T08:25:43.000Z",
      "hashtags": "['#maga' '#trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T08:35:03.556760",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 08:35:10.008000",
      "text_length": 293,
      "text_cleaned_length": 277,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": -0.7526034284383059,
      "ml_sentiment_label": "negative",
      "dominant_emotion": "anger",
      "emotion_confidence": 0.6985824704170227,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:33:32.373721",
      "processing_speed": 78.68068231887707,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkrl2d64ds2",
      "text": "In #USA breast #cancer treatment cost like $30.000, now when #trumpery #trump says he cut the cost with 1200%\n\nAfter the price cut, each treatment will not cost you anything at all, you should be able to cash 330.000 #USD per treatment.\n\nIf you think the pharmaceutical companies will pay you [\u2026]",
      "text_cleaned": "In breast treatment cost like $30.000, now when says he cut the cost with 1200% After the price cut, each treatment will not cost you anything at all, you should be able to cash 330.000 per treatment. If you think the pharmaceutical companies will pay you [\u2026]",
      "text_preview": "In #USA breast #cancer treatment cost like $30.000, now when #trumpery #trump says he cut the cost with 1200%\n\nAfter the price cut, each treatment will not cost you anything at all, you should be able...",
      "author": "aho.mastodon.social.ap.brid.gy",
      "author_display_name": "Aho",
      "created_at": "2025-08-04T08:27:32.000Z",
      "hashtags": "['#USA' '#trump' '#trumpery' '#USD' '#cancer']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T08:35:03.556715",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 08:35:10.008000",
      "text_length": 296,
      "text_cleaned_length": 259,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": -0.10329851508140564,
      "ml_sentiment_label": "negative",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.7585431337356567,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:33:32.373721",
      "processing_speed": 78.68068231887707,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkru5epjy2n",
      "text": "\n#Mexico   #Negotiations   #supply chains   #Tariffs   #Trump   #Trump administration",
      "text_cleaned": "chains administration",
      "text_preview": "\n#Mexico   #Negotiations   #supply chains   #Tariffs   #Trump   #Trump administration",
      "author": "toppnews.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83c\udd83op\ud83c\udd7dews \ud83c\udf4b\u200d\ud83d\udfe9 Verified. Not Amplified.",
      "created_at": "2025-08-04T08:33:00.913419+00:00",
      "hashtags": "['#supply' '#Trump' '#Mexico' '#Negotiations' '#Tariffs']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T08:35:03.556691",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 08:35:10.008000",
      "text_length": 85,
      "text_cleaned_length": 21,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": -0.2509959936141968,
      "ml_sentiment_label": "negative",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.8918909430503845,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:33:32.373721",
      "processing_speed": 78.68068231887707,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkrtr2rxh2o",
      "text": "\n#ceasefire   #fire   #Gaza   #Israel   #Middle East   #Steve Witkoff   #Trump",
      "text_cleaned": "East Witkoff",
      "text_preview": "\n#ceasefire   #fire   #Gaza   #Israel   #Middle East   #Steve Witkoff   #Trump",
      "author": "toppnews.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83c\udd83op\ud83c\udd7dews \ud83c\udf4b\u200d\ud83d\udfe9 Verified. Not Amplified.",
      "created_at": "2025-08-04T08:32:48.003162+00:00",
      "hashtags": "['#Steve' '#Gaza' '#ceasefire' '#Trump' '#Middle' '#Israel' '#fire']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T08:35:03.556698",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 08:35:10.008000",
      "text_length": 78,
      "text_cleaned_length": 12,
      "hashtag_count": 7,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": 0.018412686511874197,
      "ml_sentiment_label": "positive",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.8264819383621216,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:33:32.373721",
      "processing_speed": 78.68068231887707,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkrth3mzt2v",
      "text": "\n#Import   #Tariffs   #taxes   #Trump",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "\n#Import   #Tariffs   #taxes   #Trump",
      "author": "toppnews.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83c\udd83op\ud83c\udd7dews \ud83c\udf4b\u200d\ud83d\udfe9 Verified. Not Amplified.",
      "created_at": "2025-08-04T08:32:37.547193+00:00",
      "hashtags": "['#taxes' '#Import' '#Trump' '#Tariffs']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T08:35:03.556706",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 08:35:10.008000",
      "text_length": 37,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": "",
      "ml_sentiment_label": "",
      "dominant_emotion": "",
      "emotion_confidence": "",
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:33:32.373721",
      "processing_speed": 78.68068231887707,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkruh3uj22n",
      "text": "\n#Michel   #Tariffs   #Trump",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "\n#Michel   #Tariffs   #Trump",
      "author": "toppnews.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83c\udd83op\ud83c\udd7dews \ud83c\udf4b\u200d\ud83d\udfe9 Verified. Not Amplified.",
      "created_at": "2025-08-04T08:33:11.103750+00:00",
      "hashtags": "['#Trump' '#Michel' '#Tariffs']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T08:35:03.556684",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 08:35:10.008000",
      "text_length": 28,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": "",
      "ml_sentiment_label": "",
      "dominant_emotion": "",
      "emotion_confidence": "",
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:33:32.373721",
      "processing_speed": 78.68068231887707,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    }
  ]
}