{
  "enhancement_info": {
    "timestamp": "20250806_113123",
    "original_batch": "batch_20250804_041155.json",
    "enhanced_post_count": 7,
    "ml_processing_complete": true,
    "college_cluster_processing": {
      "sentiment_coverage": 6,
      "emotion_coverage": 6,
      "processing_speed": 77.04852773104928,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    "databricks_status": "waiting_for_import"
  },
  "enhanced_posts": [
    {
      "post_id": "3lvkcziq5fs2h",
      "text": "Overall, U.S. adults held a dim view of both parties, with about 4 in 10 using negative attributes, including words such as \u201cdishonest\u201d or \u201cstupid.\u201d\n\nsentinelcolorado.com/nation-world...\n\n#DemocraticParty #GOP #Trump #COpolitics",
      "text_cleaned": "Overall, U.S. adults held a dim view of both parties, with about 4 in 10 using negative attributes, including words such as \u201cdishonest\u201d or \u201cstupid.\u201d sentinelcolorado.com/nation-world...",
      "text_preview": "Overall, U.S. adults held a dim view of both parties, with about 4 in 10 using negative attributes, including words such as \u201cdishonest\u201d or \u201cstupid.\u201d\n\nsentinelcolorado.com/nation-world...\n\n#DemocraticP...",
      "author": "editordaveperry.bsky.social",
      "author_display_name": "EditorDavePerry",
      "created_at": "2025-08-04T04:07:27.643Z",
      "hashtags": "['#COpolitics' '#DemocraticParty' '#GOP' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T04:10:02.922717",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 04:10:10.007000",
      "text_length": 228,
      "text_cleaned_length": 185,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": -0.7591309286653996,
      "ml_sentiment_label": "negative",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.6324145793914795,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:31:22.995240",
      "processing_speed": 77.04852773104928,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkcybi3322w",
      "text": "Overall, U.S. adults held a dim view of both parties, with about 4 in 10 using negative attributes, including words such as \u201cdishonest\u201d or \u201cstupid.\u201d\n\nsentinelcolorado.com/nation-world...\n\n#DemocraticParty #GOP #Trump #COpolitics",
      "text_cleaned": "Overall, U.S. adults held a dim view of both parties, with about 4 in 10 using negative attributes, including words such as \u201cdishonest\u201d or \u201cstupid.\u201d sentinelcolorado.com/nation-world...",
      "text_preview": "Overall, U.S. adults held a dim view of both parties, with about 4 in 10 using negative attributes, including words such as \u201cdishonest\u201d or \u201cstupid.\u201d\n\nsentinelcolorado.com/nation-world...\n\n#DemocraticP...",
      "author": "sentinelcolorado.com",
      "author_display_name": "The Sentinel in Aurora",
      "created_at": "2025-08-04T04:06:46.459Z",
      "hashtags": "['#COpolitics' '#DemocraticParty' '#GOP' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T04:10:02.922726",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 04:10:10.007000",
      "text_length": 228,
      "text_cleaned_length": 185,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": -0.7591309286653996,
      "ml_sentiment_label": "negative",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.6324145793914795,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:31:22.995240",
      "processing_speed": 77.04852773104928,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkd4f5tkx2r",
      "text": "Trump Pleads Not Guilty to 34 Felony Counts: The Legal, Political, and Historical Implications Setting the Stage: An Unprecedented Moment in U.S. History Donald Trump\u2019s plea of not guilty.... @cosmicmeta.ai #Trump\n\nhttps://u2m.io/VEzYaEiv",
      "text_cleaned": "Trump Pleads Not Guilty to 34 Felony Counts: The Legal, Political, and Historical Implications Setting the Stage: An Unprecedented Moment in U.S. History Donald Trump\u2019s plea of not guilty.... .ai",
      "text_preview": "Trump Pleads Not Guilty to 34 Felony Counts: The Legal, Political, and Historical Implications Setting the Stage: An Unprecedented Moment in U.S. History Donald Trump\u2019s plea of not guilty.... @cosmicm...",
      "author": "harpcoin.co",
      "author_display_name": "HARP Coin",
      "created_at": "2025-08-04T04:09:04.384Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "['@cosmicmeta.ai']",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T04:10:02.922695",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 04:10:10.007000",
      "text_length": 238,
      "text_cleaned_length": 195,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 1,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": -0.0012845680117607116,
      "ml_sentiment_label": "neutral",
      "dominant_emotion": "sadness",
      "emotion_confidence": 0.6493422985076904,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:31:22.995240",
      "processing_speed": 77.04852773104928,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkd3dut5q26",
      "text": "Is Trump building a political dynasty? \u2013 episode 3\n#Trump",
      "text_cleaned": "Is Trump building a political dynasty? \u2013 episode 3",
      "text_preview": "Is Trump building a political dynasty? \u2013 episode 3\n#Trump",
      "author": "trumpwatch.skyfleet.blue",
      "author_display_name": "TrumpWatch",
      "created_at": "2025-08-04T04:08:29.226Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 1
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T04:10:02.922702",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 04:10:10.007000",
      "text_length": 57,
      "text_cleaned_length": 50,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 2.0,
      "ml_sentiment_score": -0.017865717038512228,
      "ml_sentiment_label": "negative",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.5984402298927307,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:31:22.995240",
      "processing_speed": 77.04852773104928,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkcx3rkoc2g",
      "text": "#NYSE #NYC #WashingtonDC #DC #NewYorkCity #William #DJT #Trump #WSRQ #LSE #WMRZ",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "#NYSE #NYC #WashingtonDC #DC #NewYorkCity #William #DJT #Trump #WSRQ #LSE #WMRZ",
      "author": "wamedtrust.bsky.social",
      "author_display_name": "Christie New Craig",
      "created_at": "2025-08-04T04:06:06.949Z",
      "hashtags": "['#NYC' '#Trump' '#WashingtonDC' '#WMRZ' '#DJT' '#DC' '#LSE' '#WSRQ'\n '#NYSE' '#William' '#NewYorkCity']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T04:10:02.922736",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 04:10:10.007000",
      "text_length": 79,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 11,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": "",
      "ml_sentiment_label": "",
      "dominant_emotion": "",
      "emotion_confidence": "",
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:31:22.995240",
      "processing_speed": 77.04852773104928,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkcqgtfws2e",
      "text": "\ud83d\udea8 Alerte g\u00e9n\u00e9rale au QG des collabos #LFI et #LeMonde \u00e0 #Paris !\n\nQuand \u00e7a veut pas \u00e7a veut pas..\n\n#Trump, \u00e9mu aux larmes par la vid\u00e9o des otages d\u2019 #EvyatarDavid diffus\u00e9e par le #Hamas, a appel\u00e9 #Isra\u00ebl \u00e0 obtenir la lib\u00e9ration compl\u00e8te des otages, puis \u00e0 \u00e9liminer les hauts responsables \u00e0 l\u2019\u00e9tranger",
      "text_cleaned": "\ud83d\udea8 Alerte g\u00e9n\u00e9rale au QG des collabos et \u00e0 ! Quand \u00e7a veut pas \u00e7a veut pas.. , \u00e9mu aux larmes par la vid\u00e9o des otages d\u2019 diffus\u00e9e par le , a appel\u00e9 \u00e0 obtenir la lib\u00e9ration compl\u00e8te des otages, puis \u00e0 \u00e9liminer les hauts responsables \u00e0 l\u2019\u00e9tranger",
      "text_preview": "\ud83d\udea8 Alerte g\u00e9n\u00e9rale au QG des collabos #LFI et #LeMonde \u00e0 #Paris !\n\nQuand \u00e7a veut pas \u00e7a veut pas..\n\n#Trump, \u00e9mu aux larmes par la vid\u00e9o des otages d\u2019 #EvyatarDavid diffus\u00e9e par le #Hamas, a appel\u00e9 #Isr...",
      "author": "jyves94.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-04T04:02:23.655Z",
      "hashtags": "['#Hamas' '#Isra\u00ebl' '#EvyatarDavid' '#LFI' '#Trump' '#Paris' '#LeMonde']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T04:05:03.167455",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 04:05:10.008000",
      "text_length": 300,
      "text_cleaned_length": 243,
      "hashtag_count": 7,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0,
      "ml_sentiment_score": -0.010061994194984436,
      "ml_sentiment_label": "negative",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.37727123498916626,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:31:22.995240",
      "processing_speed": 77.04852773104928,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvkcsrb3sk26",
      "text": "The US is increasingly the banana republic without the bananas, but recession is still not expected:\n\nexactmacro.substack.com/publish/post...\n\n#stockmarket #economicgrowth #outlook #recession #S&P500 #earnings #stockprices #forecast #monetarypolicy #AI #investments #economy $SPY $VOO $QQQ",
      "text_cleaned": "The US is increasingly the banana republic without the bananas, but recession is still not expected: exactmacro.substack.com/publish/post... &P500 $SPY $VOO $QQQ",
      "text_preview": "The US is increasingly the banana republic without the bananas, but recession is still not expected:\n\nexactmacro.substack.com/publish/post...\n\n#stockmarket #economicgrowth #outlook #recession #S&P500 ...",
      "author": "mikesandifer.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-04T04:03:41.705Z",
      "hashtags": "['#monetarypolicy' '#stockmarket' '#earnings' '#economy' '#outlook'\n '#economicgrowth' '#recession' '#S' '#AI' '#investments' '#stockprices'\n '#forecast']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T04:05:03.167190",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 04:05:10.008000",
      "text_length": 289,
      "text_cleaned_length": 161,
      "hashtag_count": 12,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": -0.22427469491958618,
      "ml_sentiment_label": "negative",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.4260382056236267,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:31:22.995240",
      "processing_speed": 77.04852773104928,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    }
  ]
}