{
  "enhancement_info": {
    "timestamp": "20250806_113459",
    "original_batch": "batch_20250804_115402.json",
    "enhanced_post_count": 10,
    "ml_processing_complete": true,
    "college_cluster_processing": {
      "sentiment_coverage": 9,
      "emotion_coverage": 9,
      "processing_speed": 67.15465717547512,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    "databricks_status": "waiting_for_import"
  },
  "enhanced_posts": [
    {
      "post_id": "3lvl4n2f77y2b",
      "text": "\ud83d\udd78glan\u00e9 sur le net\ud83d\udd78  Accord commercial Trump \u2013 Von der Leyen\u00a0: dettes ill\u00e9gitimes \u00e0 l'horizon: Dans une lassante continuit\u00e9 des discours politiques et m\u00e9diatiques martelant que \u00ab l'endettement excessif \u00bb des \u00c9tats est d\u00fb \u00e0 des\u2026 #AccordCommercial #Trump #VonDerLeyen #DetteIll\u00e9gitime #Endettement",
      "text_cleaned": "\ud83d\udd78glan\u00e9 sur le net\ud83d\udd78 Accord commercial Trump \u2013 Von der Leyen : dettes ill\u00e9gitimes \u00e0 l'horizon: Dans une lassante continuit\u00e9 des discours politiques et m\u00e9diatiques martelant que \u00ab l'endettement excessif \u00bb des \u00c9tats est d\u00fb \u00e0 des\u2026",
      "text_preview": "\ud83d\udd78glan\u00e9 sur le net\ud83d\udd78  Accord commercial Trump \u2013 Von der Leyen\u00a0: dettes ill\u00e9gitimes \u00e0 l'horizon: Dans une lassante continuit\u00e9 des discours politiques et m\u00e9diatiques martelant que \u00ab l'endettement excessif...",
      "author": "dionyzack.bsky.social",
      "author_display_name": "DionyZack \ud83c\udf49\u270a\ud83c\udffd\u2640\ufe0f\ud83c\udf3f",
      "created_at": "2025-08-04T11:45:47Z",
      "hashtags": "['#Endettement' '#AccordCommercial' '#VonDerLeyen' '#DetteIll\u00e9gitime'\n '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T11:50:03.722433",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 11:50:10.082000",
      "text_length": 294,
      "text_cleaned_length": 225,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": -0.014659174717962742,
      "ml_sentiment_label": "negative",
      "dominant_emotion": "fear",
      "emotion_confidence": 0.4820074439048767,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:34:59.579882",
      "processing_speed": 67.15465717547512,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvl4nuwoak2w",
      "text": "\u00e0 propos EU Kritik : Die #EU versprach #Trump 750 Mrd.\u20ac f\u00fcr #fossile #Energie-Importe (\u00d6l, Gas ...) \n\nAllein Deutschland zahlt n.b. schon seit Jahren \nj\u00e4hrlich > 80 Mrd. \u20ac  f\u00fcr fossile Energie-#Importe (#Kohle #\u00d6l #Gas) aus aller Welt, wie eine neuere Studie zeigt: michaelbloss.eu/de/presse/th...",
      "text_cleaned": "\u00e0 propos EU Kritik : Die versprach 750 Mrd.\u20ac f\u00fcr -Importe (\u00d6l, Gas ...) Allein Deutschland zahlt n.b. schon seit Jahren j\u00e4hrlich > 80 Mrd. \u20ac f\u00fcr fossile Energie- ( ) aus aller Welt, wie eine neuere Studie zeigt: michaelbloss.eu/de/presse/th...",
      "text_preview": "\u00e0 propos EU Kritik : Die #EU versprach #Trump 750 Mrd.\u20ac f\u00fcr #fossile #Energie-Importe (\u00d6l, Gas ...) \n\nAllein Deutschland zahlt n.b. schon seit Jahren \nj\u00e4hrlich > 80 Mrd. \u20ac  f\u00fcr fossile Energie-#Import...",
      "author": "berniejohannesw.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-04T11:46:15.075Z",
      "hashtags": "['#Importe' '#Gas' '#Trump' '#EU' '#fossile' '#Energie' '#\u00d6l' '#Kohle']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T11:50:03.722422",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 11:50:10.082000",
      "text_length": 297,
      "text_cleaned_length": 243,
      "hashtag_count": 8,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": 0.0013278588652610778,
      "ml_sentiment_label": "neutral",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.36194854974746704,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:34:59.579882",
      "processing_speed": 67.15465717547512,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvl4pwayuk2o",
      "text": "What you need to know about one of the craziest days for economic news we\u2019ve had in a while. \n\nHave questions? Let me know what they are and I will try to answer!  TT theamarareport\n\n#economy #federalreserve #interestrates #economics #inflation #jobs #unemployment #jeromepowell #powell #news #Trump",
      "text_cleaned": "What you need to know about one of the craziest days for economic news we\u2019ve had in a while. Have questions? Let me know what they are and I will try to answer! TT theamarareport",
      "text_preview": "What you need to know about one of the craziest days for economic news we\u2019ve had in a while. \n\nHave questions? Let me know what they are and I will try to answer!  TT theamarareport\n\n#economy #federal...",
      "author": "harlowsmusings.bsky.social",
      "author_display_name": "Harlow\u2019s Musings",
      "created_at": "2025-08-04T11:47:23.571Z",
      "hashtags": "['#jeromepowell' '#jobs' '#inflation' '#economics' '#unemployment'\n '#Trump' '#news' '#federalreserve' '#powell' '#economy' '#interestrates']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T11:50:03.722080",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 11:50:10.082000",
      "text_length": 299,
      "text_cleaned_length": 178,
      "hashtag_count": 11,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": 0.4573104940354824,
      "ml_sentiment_label": "positive",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.35219138860702515,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:34:59.579882",
      "processing_speed": 67.15465717547512,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvl4rvgbjs2p",
      "text": "One pic says all\n#Trump #AntiTrump #AntiMAGA #bluesky",
      "text_cleaned": "One pic says all",
      "text_preview": "One pic says all\n#Trump #AntiTrump #AntiMAGA #bluesky",
      "author": "whollybabble.bsky.social",
      "author_display_name": "Wholly-Babble\ud83c\udf41\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3b",
      "created_at": "2025-08-04T11:48:29.801Z",
      "hashtags": "['#AntiTrump' '#Trump' '#AntiMAGA' '#bluesky']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T11:50:03.722386",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 11:50:10.082000",
      "text_length": 53,
      "text_cleaned_length": 16,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": 0.024447336792945862,
      "ml_sentiment_label": "positive",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.9326254725456238,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:34:59.579882",
      "processing_speed": 67.15465717547512,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvl4fwvmih2t",
      "text": "New Firm Seeks to Confront Trump on Executive Power The Washington Litigation Group is the latest nonprofit group to join the legal challenges against the president, with a strategy of focusing on appeals early in the case.. @cosmicmeta.ai #Trump\n\nhttps://u2m.io/8O1k0Tbe",
      "text_cleaned": "New Firm Seeks to Confront Trump on Executive Power The Washington Litigation Group is the latest nonprofit group to join the legal challenges against the president, with a strategy of focusing on appeals early in the case.. .ai",
      "text_preview": "New Firm Seeks to Confront Trump on Executive Power The Washington Litigation Group is the latest nonprofit group to join the legal challenges against the president, with a strategy of focusing on app...",
      "author": "cosmicmetanft.bsky.social",
      "author_display_name": "Cosmic Meta NFT",
      "created_at": "2025-08-04T11:41:48.393Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "['@cosmicmeta.ai']",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T11:45:03.780016",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 11:45:10.008000",
      "text_length": 271,
      "text_cleaned_length": 228,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 1,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": 0.006438149884343147,
      "ml_sentiment_label": "neutral",
      "dominant_emotion": "fear",
      "emotion_confidence": 0.6432817578315735,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:34:59.579882",
      "processing_speed": 67.15465717547512,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvl4dd3uwk2w",
      "text": "Deutschland zahlt \u00fcberdies bereits seit Jahren \n!! j\u00e4hrlich mehr als 80 Mrd. \u20ac \nf\u00fcr fossile Energie-Importe (Kohle, \u00d6l, Gas) \naus aller Welt (Nahost etc.)\nmichaelbloss.eu/de/presse/th... #EU #USA #Trump #\u00d6l #Erd\u00f6l #Gas #Fracking #Erdgas #fossile #Importe #Nahost #Wirtschaft #Klimawandel #Klimaschutz",
      "text_cleaned": "Deutschland zahlt \u00fcberdies bereits seit Jahren !! j\u00e4hrlich mehr als 80 Mrd. \u20ac f\u00fcr fossile Energie-Importe (Kohle, \u00d6l, Gas) aus aller Welt (Nahost etc.) michaelbloss.eu/de/presse/th...",
      "text_preview": "Deutschland zahlt \u00fcberdies bereits seit Jahren \n!! j\u00e4hrlich mehr als 80 Mrd. \u20ac \nf\u00fcr fossile Energie-Importe (Kohle, \u00d6l, Gas) \naus aller Welt (Nahost etc.)\nmichaelbloss.eu/de/presse/th... #EU #USA #Tru...",
      "author": "berniejohannesw.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-04T11:40:20.827Z",
      "hashtags": "['#Klimawandel' '#Gas' '#EU' '#Importe' '#Nahost' '#fossile' '#Erdgas'\n '#Erd\u00f6l' '#Wirtschaft' '#Klimaschutz' '#\u00d6l' '#Trump' '#Fracking' '#USA']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T11:45:03.780035",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 11:45:10.008000",
      "text_length": 300,
      "text_cleaned_length": 183,
      "hashtag_count": 14,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0,
      "ml_sentiment_score": 0.03384738396853208,
      "ml_sentiment_label": "positive",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.5963952541351318,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:34:59.579882",
      "processing_speed": 67.15465717547512,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvl4kfw5lc2j",
      "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Trump anuncia que su enviado Steve Witkoff viajar\u00e1 a Rusia esta semana para negociar un alto el fuego en Ucrania.\nEE.UU. da 10 d\u00edas a Putin para llegar a un acuerdo o enfrentar\u00e1 sanciones.\nexpedientes.ec/trump-anunci...\n\n#Trump #Ucrania #Rusia #Witkoff",
      "text_cleaned": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Trump anuncia que su enviado Steve Witkoff viajar\u00e1 a Rusia esta semana para negociar un alto el fuego en Ucrania. EE.UU. da 10 d\u00edas a Putin para llegar a un acuerdo o enfrentar\u00e1 sanciones. expedientes.ec/trump-anunci...",
      "text_preview": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Trump anuncia que su enviado Steve Witkoff viajar\u00e1 a Rusia esta semana para negociar un alto el fuego en Ucrania.\nEE.UU. da 10 d\u00edas a Putin para llegar a un acuerdo o enfrentar\u00e1 sanciones.\nexpedi...",
      "author": "expedientes.bsky.social",
      "author_display_name": "Expedientes",
      "created_at": "2025-08-04T11:44:18.663Z",
      "hashtags": "['#Witkoff' '#Ucrania' '#Rusia' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T11:45:03.779996",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 11:45:10.008000",
      "text_length": 257,
      "text_cleaned_length": 224,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": 0.008593498170375824,
      "ml_sentiment_label": "neutral",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.7165348529815674,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:34:59.579882",
      "processing_speed": 67.15465717547512,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvl4h3ltkk2k",
      "text": "notizie.tiscali.it/esteri/artic...\nFermare quel pazzo sanguinario di #Netanyahu e i suoi ministri feroci! Lo chiedono anche dall'interno di #Israele, appellandosi a #Trump. \ud83e\udd78\u262e\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
      "text_cleaned": "notizie.tiscali.it/esteri/artic... Fermare quel pazzo sanguinario di e i suoi ministri feroci! Lo chiedono anche dall'interno di , appellandosi a . \ud83e\udd78\u262e\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
      "text_preview": "notizie.tiscali.it/esteri/artic...\nFermare quel pazzo sanguinario di #Netanyahu e i suoi ministri feroci! Lo chiedono anche dall'interno di #Israele, appellandosi a #Trump. \ud83e\udd78\u262e\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
      "author": "giobbe56.bsky.social",
      "author_display_name": "Giuseppe Dimola",
      "created_at": "2025-08-04T11:42:27.165Z",
      "hashtags": "['#Israele' '#Trump' '#Netanyahu']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T11:45:03.780009",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 11:45:10.008000",
      "text_length": 178,
      "text_cleaned_length": 153,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": 0.8127086916938424,
      "ml_sentiment_label": "positive",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.48526325821876526,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:34:59.579882",
      "processing_speed": 67.15465717547512,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvl4etvnmy2x",
      "text": "\ud83d\udd5c 13:39 | RTL Nieuws\n\ud83d\udd38 #Trump #Dreiging #Dreigement #Duikboot #Nucleair",
      "text_cleaned": "\ud83d\udd5c 13:39 | RTL Nieuws \ud83d\udd38",
      "text_preview": "\ud83d\udd5c 13:39 | RTL Nieuws\n\ud83d\udd38 #Trump #Dreiging #Dreigement #Duikboot #Nucleair",
      "author": "nieuwsjunkies.nl",
      "author_display_name": "NieuwsJunkies.nl",
      "created_at": "2025-08-04T11:41:11.4441773+00:00",
      "hashtags": "['#Nucleair' '#Duikboot' '#Dreigement' '#Trump' '#Dreiging']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T11:45:03.780025",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 11:45:10.008000",
      "text_length": 71,
      "text_cleaned_length": 22,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": 0.002121218852698803,
      "ml_sentiment_label": "neutral",
      "dominant_emotion": "neutral",
      "emotion_confidence": 0.9158703684806824,
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:34:59.579882",
      "processing_speed": 67.15465717547512,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    },
    {
      "post_id": "3lvl4hz7aws2w",
      "text": "#Kremlin\n#Trump\n\nwww.theguardian.com/world/live/2...",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "#Kremlin\n#Trump\n\nwww.theguardian.com/world/live/2...",
      "author": "basil45.bsky.social",
      "author_display_name": "Basil",
      "created_at": "2025-08-04T11:42:58.209Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#Kremlin']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T11:45:03.780002",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 11:45:10.008000",
      "text_length": 52,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0,
      "ml_sentiment_score": "",
      "ml_sentiment_label": "",
      "dominant_emotion": "",
      "emotion_confidence": "",
      "ml_processed_at": "2025-08-06 11:34:59.579882",
      "processing_speed": 67.15465717547512,
      "processed_by": "continuous_sentiment_fixed"
    }
  ]
}