{
  "batch_info": {
    "timestamp": "20250805_152606",
    "post_count": 25,
    "exported_from": "databricks_10min_window",
    "table_source": "social_media.bluesky_raw_posts",
    "time_window_minutes": 10,
    "earliest_received_at": "2025-08-05 15:20:10.006000",
    "latest_received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
    "export_type": "10_minute_batch"
  },
  "posts": [
    {
      "post_id": "3lvnz7ilv5o2m",
      "text": "Dimanche 27 juillet, \u00e0 Turnberry en \u00c9cosse, Ursula von der Leyen et Donald Trump ont scell\u00e9 un accord commercial \u00e0 15% de droits de douane qui ressemble \u00e0 s'y m\u00e9prendre \u00e0 une capitulation europ\u00e9enne orchestr\u00e9e sur un air de coercition \u00e9conomique am\u00e9ricaine.\n\n#droitsdedouane #trump #europe",
      "text_cleaned": "Dimanche 27 juillet, \u00e0 Turnberry en \u00c9cosse, Ursula von der Leyen et Donald Trump ont scell\u00e9 un accord commercial \u00e0 15% de droits de douane qui ressemble \u00e0 s'y m\u00e9prendre \u00e0 une capitulation europ\u00e9enne orchestr\u00e9e sur un air de coercition \u00e9conomique am\u00e9ricaine.",
      "text_preview": "Dimanche 27 juillet, \u00e0 Turnberry en \u00c9cosse, Ursula von der Leyen et Donald Trump ont scell\u00e9 un accord commercial \u00e0 15% de droits de douane qui ressemble \u00e0 s'y m\u00e9prendre \u00e0 une capitulation europ\u00e9enne o...",
      "author": "sencemedia.com",
      "author_display_name": "sence m\u00e9dia",
      "created_at": "2025-08-05T15:22:29Z",
      "hashtags": "['#trump' '#droitsdedouane' '#europe']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974842",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 289,
      "text_cleaned_length": 257,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnz4ziuoc2w",
      "text": "Si #Europa es tan lacaya como para plegarse a semejante mat\u00f3n, jam\u00e1s volver\u00e1 a ser un agente internacional relevante... #Trump amenaza con un arancel del 35% a la #Uni\u00f3nEuropea si no cumple con sus compromisos de inversi\u00f3n. \ncadenaser.com/nacional/202... v\u00eda @La_SER",
      "text_cleaned": "Si es tan lacaya como para plegarse a semejante mat\u00f3n, jam\u00e1s volver\u00e1 a ser un agente internacional relevante... amenaza con un arancel del 35% a la si no cumple con sus compromisos de inversi\u00f3n. cadenaser.com/nacional/202... v\u00eda",
      "text_preview": "Si #Europa es tan lacaya como para plegarse a semejante mat\u00f3n, jam\u00e1s volver\u00e1 a ser un agente internacional relevante... #Trump amenaza con un arancel del 35% a la #Uni\u00f3nEuropea si no cumple con sus co...",
      "author": "agustin-martinez.bsky.social",
      "author_display_name": "Agustin-Martinez",
      "created_at": "2025-08-05T15:21:07.428Z",
      "hashtags": "['#Uni\u00f3nEuropea' '#Europa' '#Trump']",
      "mentions": "['@La_SER']",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974874",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 266,
      "text_cleaned_length": 228,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 1,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnzckzrqc2t",
      "text": "#Putin, like the rest of the world  thinks thatb #Trump is a cowardly bullyboy. They also know that in 4 years he is gone. Flatter the idiot to limit damage and clean up shit in the future.\nIn the case of #Russia it means give us #Ukraine or get lost \n#TrumpTraitor\nwww.nytimes.com/2025/08/05/o...",
      "text_cleaned": ", like the rest of the world thinks thatb is a cowardly bullyboy. They also know that in 4 years he is gone. Flatter the idiot to limit damage and clean up shit in the future. In the case of it means give us or get lost",
      "text_preview": "#Putin, like the rest of the world  thinks thatb #Trump is a cowardly bullyboy. They also know that in 4 years he is gone. Flatter the idiot to limit damage and clean up shit in the future.\nIn the cas...",
      "author": "onepaul.bsky.social",
      "author_display_name": "Paul L",
      "created_at": "2025-08-05T15:24:13.581Z",
      "hashtags": "['#Ukraine' '#Trump' '#Russia' '#TrumpTraitor' '#Putin']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974804",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 297,
      "text_cleaned_length": 219,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnzc2sdo22z",
      "text": "\ud83d\udea8 Breaking News \ud83d\udea8\n\n\ud83d\udcdc A Deep Dive into Trump\u2019s History with Epstein (Pt. 1)\n\nSouth Florida Media - Florida's Free News Leader\n\nArticle Link: sfl.media/a-deep-dive-...\n\n#Trump #Epstein #Politics #SouthFloridaMedia",
      "text_cleaned": "\ud83d\udea8 Breaking News \ud83d\udea8 \ud83d\udcdc A Deep Dive into Trump\u2019s History with Epstein (Pt. 1) South Florida Media - Florida's Free News Leader Article Link: sfl.media/a-deep-dive-...",
      "text_preview": "\ud83d\udea8 Breaking News \ud83d\udea8\n\n\ud83d\udcdc A Deep Dive into Trump\u2019s History with Epstein (Pt. 1)\n\nSouth Florida Media - Florida's Free News Leader\n\nArticle Link: sfl.media/a-deep-dive-...\n\n#Trump #Epstein #Politics #SouthF...",
      "author": "southfloridamedia.bsky.social",
      "author_display_name": "South Florida Media",
      "created_at": "2025-08-05T15:23:56.560Z",
      "hashtags": "['#Politics' '#Epstein' '#SouthFloridaMedia' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974824",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 211,
      "text_cleaned_length": 162,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnzb3b2s22o",
      "text": "Trump admin continues removals to third-party countries after striking deal with Rwanda.\n\nHow is this not kidnapping and human trafficking?\n\n#Resist #Trump #MAGA #deportations #ICE #Border #Africa #Rwanada",
      "text_cleaned": "Trump admin continues removals to third-party countries after striking deal with Rwanda. How is this not kidnapping and human trafficking?",
      "text_preview": "Trump admin continues removals to third-party countries after striking deal with Rwanda.\n\nHow is this not kidnapping and human trafficking?\n\n#Resist #Trump #MAGA #deportations #ICE #Border #Africa #Rw...",
      "author": "oppohq.bsky.social",
      "author_display_name": "OppositionHQ",
      "created_at": "2025-08-05T15:23:23.487Z",
      "hashtags": "['#deportations' '#Trump' '#Africa' '#Rwanada' '#ICE' '#MAGA' '#Resist'\n '#Border']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974834",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 205,
      "text_cleaned_length": 138,
      "hashtag_count": 8,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnz4b327w2t",
      "text": "\ud83d\udea8 Trump fired the BLS chief because jobs numbers embarrassed him. Firing truth-tellers isn\u2019t fixing the economy\u2014it\u2019s hiding the facts.\n\n#Trump #JobsReport #Missouri4 #RickyDana",
      "text_cleaned": "\ud83d\udea8 Trump fired the BLS chief because jobs numbers embarrassed him. Firing truth-tellers isn\u2019t fixing the economy\u2014it\u2019s hiding the facts.",
      "text_preview": "\ud83d\udea8 Trump fired the BLS chief because jobs numbers embarrassed him. Firing truth-tellers isn\u2019t fixing the economy\u2014it\u2019s hiding the facts.\n\n#Trump #JobsReport #Missouri4 #RickyDana",
      "author": "rickydana.org",
      "author_display_name": "Ricky Dana for US House MO-4",
      "created_at": "2025-08-05T15:20:40Z",
      "hashtags": "['#JobsReport' '#Missouri4' '#RickyDana' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974901",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 176,
      "text_cleaned_length": 134,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnz4xoem226",
      "text": "It must be nice to spend tax dollars on his trip to Scotland to open a golf course name after his mom, not trade deals #trump always a liar, #epstein buddy",
      "text_cleaned": "It must be nice to spend tax dollars on his trip to Scotland to open a golf course name after his mom, not trade deals always a liar, buddy",
      "text_preview": "It must be nice to spend tax dollars on his trip to Scotland to open a golf course name after his mom, not trade deals #trump always a liar, #epstein buddy",
      "author": "areliras.bsky.social",
      "author_display_name": "Areli",
      "created_at": "2025-08-05T15:21:05.512Z",
      "hashtags": "['#epstein' '#trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974884",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 155,
      "text_cleaned_length": 139,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnz4t7hec2m",
      "text": "\ud83d\udcfa\u00bfIntervenci\u00f3n en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#M\u00e9xico? El lenguaje imperial de #Trump y el mito del \u201cGolfo de Am\u00e9rica\u201d\n\n\ud83d\udd38 \u00bfRealmente le preocupa la violencia o busca justificar una intervenci\u00f3n para imponer su agenda?\n\n\ud83d\udd17Gringo!: tinyurl.com/2y7sez28",
      "text_cleaned": "\ud83d\udcfa\u00bfIntervenci\u00f3n en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd? El lenguaje imperial de y el mito del \u201cGolfo de Am\u00e9rica\u201d \ud83d\udd38 \u00bfRealmente le preocupa la violencia o busca justificar una intervenci\u00f3n para imponer su agenda? \ud83d\udd17Gringo!: tinyurl.com/2y7sez28",
      "text_preview": "\ud83d\udcfa\u00bfIntervenci\u00f3n en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#M\u00e9xico? El lenguaje imperial de #Trump y el mito del \u201cGolfo de Am\u00e9rica\u201d\n\n\ud83d\udd38 \u00bfRealmente le preocupa la violencia o busca justificar una intervenci\u00f3n para imponer su agenda?\n\n\ud83d\udd17Gringo...",
      "author": "hispantv.bsky.social",
      "author_display_name": "HispanTV",
      "created_at": "2025-08-05T15:21:00.829Z",
      "hashtags": "['#M\u00e9xico' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974893",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 223,
      "text_cleaned_length": 207,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnz34p3zk2o",
      "text": "Firing the head statistician is such a clear sign of weakness. As many of the things a dictator does. \nBut you can't expect MAGA people to see clear signs.\n#trump",
      "text_cleaned": "Firing the head statistician is such a clear sign of weakness. As many of the things a dictator does. But you can't expect MAGA people to see clear signs.",
      "text_preview": "Firing the head statistician is such a clear sign of weakness. As many of the things a dictator does. \nBut you can't expect MAGA people to see clear signs.\n#trump",
      "author": "giuuuliooo.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T15:20:03.671Z",
      "hashtags": "['#trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974929",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 162,
      "text_cleaned_length": 154,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnz5zy3kk2k",
      "text": "@jamiedimon Who's the #idiot now?  While you suck up to him, he backstabs you.  Everyone loses under an unstable, corrupt, #fascist like #Trump.  #leopardsatemyface",
      "text_cleaned": "Who's the now? While you suck up to him, he backstabs you. Everyone loses under an unstable, corrupt, like .",
      "text_preview": "@jamiedimon Who's the #idiot now?  While you suck up to him, he backstabs you.  Everyone loses under an unstable, corrupt, #fascist like #Trump.  #leopardsatemyface",
      "author": "kristen9397.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T15:21:41.481Z",
      "hashtags": "['#fascist' '#idiot' '#leopardsatemyface' '#Trump']",
      "mentions": "['@jamiedimon']",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974853",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 164,
      "text_cleaned_length": 108,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 1,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnz57u5kk2m",
      "text": "STALEMATE: Trump and Putin Playing Nuclear Chess \n\nwww.dailysquib.co.uk/world/63269-... \n\n\ufeff#putin\ufeff \ufeff#trump\ufeff \ufeff#nuclearwar\ufeff \ufeff#ww3\ufeff \ufeff#worldwariii",
      "text_cleaned": "STALEMATE: Trump and Putin Playing Nuclear Chess \ufeff\ufeff \ufeff\ufeff \ufeff\ufeff \ufeff\ufeff \ufeff",
      "text_preview": "STALEMATE: Trump and Putin Playing Nuclear Chess \n\nwww.dailysquib.co.uk/world/63269-... \n\n\ufeff#putin\ufeff \ufeff#trump\ufeff \ufeff#nuclearwar\ufeff \ufeff#ww3\ufeff \ufeff#worldwariii",
      "author": "dailysquib.bsky.social",
      "author_display_name": "Daily Squib",
      "created_at": "2025-08-05T15:21:14.090Z",
      "hashtags": "['#ww3' '#worldwariii' '#putin' '#trump' '#nuclearwar']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974863",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 142,
      "text_cleaned_length": 62,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnz3jagzp26",
      "text": "Conservative Host Grills Trump on Weak Claim of \u201cRigged\u201d Jobs Report\n#Trump",
      "text_cleaned": "Conservative Host Grills Trump on Weak Claim of \u201cRigged\u201d Jobs Report",
      "text_preview": "Conservative Host Grills Trump on Weak Claim of \u201cRigged\u201d Jobs Report\n#Trump",
      "author": "trumpwatch.skyfleet.blue",
      "author_display_name": "TrumpWatch",
      "created_at": "2025-08-05T15:20:16.753Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974908",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 75,
      "text_cleaned_length": 68,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnz3i5g7m2f",
      "text": "House Oversight Committee subpoenas Clintons, Epstein files\n#Trump",
      "text_cleaned": "House Oversight Committee subpoenas Clintons, Epstein files",
      "text_preview": "House Oversight Committee subpoenas Clintons, Epstein files\n#Trump",
      "author": "trumpwatch.skyfleet.blue",
      "author_display_name": "TrumpWatch",
      "created_at": "2025-08-05T15:20:14.277Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974922",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 66,
      "text_cleaned_length": 59,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnzcdrqwk2k",
      "text": "Il pugno chiuso del compagno #Trump. \nMinaccia continua\nPotere daziario.",
      "text_cleaned": "Il pugno chiuso del compagno . Minaccia continua Potere daziario.",
      "text_preview": "Il pugno chiuso del compagno #Trump. \nMinaccia continua\nPotere daziario.",
      "author": "sblandas.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T15:24:05.961Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974813",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 72,
      "text_cleaned_length": 65,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnz3iwlbo2m",
      "text": "The Mooch Blasts Trump\u2019s Latest Chaos | Pivot\n#Trump",
      "text_cleaned": "The Mooch Blasts Trump\u2019s Latest Chaos | Pivot",
      "text_preview": "The Mooch Blasts Trump\u2019s Latest Chaos | Pivot\n#Trump",
      "author": "trumpwatch.skyfleet.blue",
      "author_display_name": "TrumpWatch",
      "created_at": "2025-08-05T15:20:15.780Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:25:03.974915",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:25:10.006000",
      "text_length": 52,
      "text_cleaned_length": 45,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnyybdu3c2m",
      "text": "Let me get this straight: This #EU\u2013U.S. deal was negotiated to protect #German industrial exports. However, now #Klingbeil is \"shocked\" that the #Trump is unreliable, transactional, and willing to weaponize trade dependencies. So the fault lies with... the German-oriented #Commission ? The nerve...",
      "text_cleaned": "Let me get this straight: This \u2013U.S. deal was negotiated to protect industrial exports. However, now is \"shocked\" that the is unreliable, transactional, and willing to weaponize trade dependencies. So the fault lies with... the German-oriented ? The nerve...",
      "text_preview": "Let me get this straight: This #EU\u2013U.S. deal was negotiated to protect #German industrial exports. However, now #Klingbeil is \"shocked\" that the #Trump is unreliable, transactional, and willing to wea...",
      "author": "thisisanders.bsky.social",
      "author_display_name": "Anders Larson",
      "created_at": "2025-08-05T15:18:27.882Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#EU' '#Klingbeil' '#German' '#Commission']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:20:03.837395",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:20:10.006000",
      "text_length": 299,
      "text_cleaned_length": 258,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnytymyxk2e",
      "text": "Donald Trump m\u00f6chte Satelliten die Daten zum Klimawandel liefern gezielt zerst\u00f6ren, damit diese Belege nicht mehr zur Verf\u00fcgung stehen. Wie wir in Zeitalter der frei flie\u00dfenden Informationen in ein Zeitalter der Desinformation rutschen konnten, ist mir nicht klar. #trump #klimawandel #desinformation",
      "text_cleaned": "Donald Trump m\u00f6chte Satelliten die Daten zum Klimawandel liefern gezielt zerst\u00f6ren, damit diese Belege nicht mehr zur Verf\u00fcgung stehen. Wie wir in Zeitalter der frei flie\u00dfenden Informationen in ein Zeitalter der Desinformation rutschen konnten, ist mir nicht klar.",
      "text_preview": "Donald Trump m\u00f6chte Satelliten die Daten zum Klimawandel liefern gezielt zerst\u00f6ren, damit diese Belege nicht mehr zur Verf\u00fcgung stehen. Wie wir in Zeitalter der frei flie\u00dfenden Informationen in ein Ze...",
      "author": "kopfkompass.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T15:16:04.527Z",
      "hashtags": "['#klimawandel' '#trump' '#desinformation']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:20:03.837470",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:20:10.006000",
      "text_length": 300,
      "text_cleaned_length": 264,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnyzfdjls2o",
      "text": "Covid cases rising in US as Trump admin weighs restricting vaccine and booster access.\n\nIt was never about personal liberty.\n\nThe walk back from a vaccine mandate is voluntary vaccination, not abolishment. \n\n#Resist #Trump #RFKjr #Covid #vaccine #booster #CDC #FDA #NIH",
      "text_cleaned": "Covid cases rising in US as Trump admin weighs restricting vaccine and booster access. It was never about personal liberty. The walk back from a vaccine mandate is voluntary vaccination, not abolishment.",
      "text_preview": "Covid cases rising in US as Trump admin weighs restricting vaccine and booster access.\n\nIt was never about personal liberty.\n\nThe walk back from a vaccine mandate is voluntary vaccination, not abolish...",
      "author": "oppohq.bsky.social",
      "author_display_name": "OppositionHQ",
      "created_at": "2025-08-05T15:19:05.619Z",
      "hashtags": "['#NIH' '#vaccine' '#booster' '#Trump' '#Covid' '#RFKjr' '#CDC' '#FDA'\n '#Resist']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:20:03.837376",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:20:10.006000",
      "text_length": 269,
      "text_cleaned_length": 203,
      "hashtag_count": 9,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnyy6mknj2e",
      "text": "\u00daLTIMA HORA: Esc\u00e1ndalo en EEUU: Bill Clinton y Hillary Clinton citados por los archivos de Epstein\n\nhttps://youtu.be/HjCxOgCxufw\n\n#ultimahora #epstein #clinton #hillaryclinton #billclinton #trump #justicia #congreso #politicaeeuu #archivosepstein #escandalo #negociostv #brekaingnews",
      "text_cleaned": "\u00daLTIMA HORA: Esc\u00e1ndalo en EEUU: Bill Clinton y Hillary Clinton citados por los archivos de Epstein",
      "text_preview": "\u00daLTIMA HORA: Esc\u00e1ndalo en EEUU: Bill Clinton y Hillary Clinton citados por los archivos de Epstein\n\nhttps://youtu.be/HjCxOgCxufw\n\n#ultimahora #epstein #clinton #hillaryclinton #billclinton #trump #jus...",
      "author": "negociostv.bsky.social",
      "author_display_name": "Negocios TV",
      "created_at": "2025-08-05T15:18:24.876635Z",
      "hashtags": "['#brekaingnews' '#hillaryclinton' '#clinton' '#justicia' '#negociostv'\n '#politicaeeuu' '#trump' '#congreso' '#billclinton' '#archivosepstein'\n '#escandalo' '#ultimahora' '#epstein']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:20:03.837414",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:20:10.006000",
      "text_length": 283,
      "text_cleaned_length": 98,
      "hashtag_count": 13,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnyt5qyhc2l",
      "text": "\"We burn the occupiers' motorcycles.\"\n\n#Russia #PutinBS #TrumpBS #MuskBS #RussianTerror\n#DumpTrump #MuskRat #MuskGrifter #Trump #Musk\n#Putin #M.Rubiotic #P.HackSaw #JD.DisatVance \n#T.Gabbird #Zelenskyy #Ukraine #UkraineVictory \n#GloryToUkraine #SaveDemocracy #MRSA",
      "text_cleaned": "\"We burn the occupiers' motorcycles.\" .Rubiotic .HackSaw .DisatVance .Gabbird",
      "text_preview": "\"We burn the occupiers' motorcycles.\"\n\n#Russia #PutinBS #TrumpBS #MuskBS #RussianTerror\n#DumpTrump #MuskRat #MuskGrifter #Trump #Musk\n#Putin #M.Rubiotic #P.HackSaw #JD.DisatVance \n#T.Gabbird #Zelensky...",
      "author": "madepmax.bsky.social",
      "author_display_name": "MadEP MaX",
      "created_at": "2025-08-05T15:15:36.346Z",
      "hashtags": "['#M' '#Ukraine' '#MuskBS' '#DumpTrump' '#P' '#JD' '#MuskGrifter' '#T'\n '#Musk' '#RussianTerror' '#MuskRat' '#PutinBS' '#TrumpBS' '#MRSA'\n '#GloryToUkraine' '#SaveDemocracy' '#Putin' '#Trump' '#Zelenskyy'\n '#UkraineVictory' '#Russia']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:20:03.837492",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:20:10.006000",
      "text_length": 264,
      "text_cleaned_length": 77,
      "hashtag_count": 21,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnyua3c3x2r",
      "text": "JUST IN (via WH press pool)\n#Trump has gotten off the roof of the WH. He was on the roof for 20 minutes, per WH.\n\nWhile on the roof, Trump told journalists he was \"taking a little walk.\"",
      "text_cleaned": "JUST IN (via WH press pool) has gotten off the roof of the WH. He was on the roof for 20 minutes, per WH. While on the roof, Trump told journalists he was \"taking a little walk.\"",
      "text_preview": "JUST IN (via WH press pool)\n#Trump has gotten off the roof of the WH. He was on the roof for 20 minutes, per WH.\n\nWhile on the roof, Trump told journalists he was \"taking a little walk.\"",
      "author": "devonheinen.bsky.social",
      "author_display_name": "Devon Heinen",
      "created_at": "2025-08-05T15:16:14.823Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 1,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:20:03.837457",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:20:10.006000",
      "text_length": 186,
      "text_cleaned_length": 178,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 2.5
    },
    {
      "post_id": "3lvnyzgfz4c2i",
      "text": "CNBC: Trump heeft vier kandidaten voor opvolging Fed-voorzitter\n\nwww.transport-online.nl/95846/cnbc-t... #Fed #JeromePowell #rente #Trump",
      "text_cleaned": "CNBC: Trump heeft vier kandidaten voor opvolging Fed-voorzitter",
      "text_preview": "CNBC: Trump heeft vier kandidaten voor opvolging Fed-voorzitter\n\nwww.transport-online.nl/95846/cnbc-t... #Fed #JeromePowell #rente #Trump",
      "author": "wereldnieuws.bsky.social",
      "author_display_name": "WereldNieuws Online",
      "created_at": "2025-08-05T15:19:06.750Z",
      "hashtags": "['#rente' '#JeromePowell' '#Fed' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:20:03.837359",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:20:10.006000",
      "text_length": 137,
      "text_cleaned_length": 63,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnyx65byx2z",
      "text": "\n#Armed Forces   #Military   #Putin   #Trump   #Ukraine",
      "text_cleaned": "Forces",
      "text_preview": "\n#Armed Forces   #Military   #Putin   #Trump   #Ukraine",
      "author": "newsofukrainewar.bsky.social",
      "author_display_name": "War on Ukraine \ud83d\udd31 \ud83c\udd7dews in Progress",
      "created_at": "2025-08-05T15:18:12.304770+00:00",
      "hashtags": "['#Armed' '#Putin' '#Trump' '#Ukraine' '#Military']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:20:03.837426",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:20:10.006000",
      "text_length": 55,
      "text_cleaned_length": 6,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnywtpbwe2x",
      "text": "\n#Kremlin   #Oil prices   #Putin   #Trump   #Ukraine",
      "text_cleaned": "prices",
      "text_preview": "\n#Kremlin   #Oil prices   #Putin   #Trump   #Ukraine",
      "author": "newsofukrainewar.bsky.social",
      "author_display_name": "War on Ukraine \ud83d\udd31 \ud83c\udd7dews in Progress",
      "created_at": "2025-08-05T15:18:01.358428+00:00",
      "hashtags": "['#Putin' '#Trump' '#Ukraine' '#Oil' '#Kremlin']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:20:03.837438",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:20:10.006000",
      "text_length": 52,
      "text_cleaned_length": 6,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnyxbb2nu2r",
      "text": "Found this files! #trump #fdt #epstein",
      "text_cleaned": "Found this files!",
      "text_preview": "Found this files! #trump #fdt #epstein",
      "author": "loritothep.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T15:17:54.218Z",
      "hashtags": "['#trump' '#epstein' '#fdt']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T15:20:03.837448",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 15:20:10.006000",
      "text_length": 38,
      "text_cleaned_length": 17,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    }
  ]
}