{
  "batch_info": {
    "timestamp": "20250804_142536",
    "post_count": 23,
    "exported_from": "databricks_10min_window",
    "table_source": "social_media.bluesky_raw_posts",
    "time_window_minutes": 10,
    "earliest_received_at": "2025-08-04 14:20:10.011000",
    "latest_received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
    "export_type": "10_minute_batch"
  },
  "posts": [
    {
      "post_id": "3lvlfd7bjic2j",
      "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | La UE suspende aranceles de represalia contra EE.UU. tras acuerdo con Trump.\nHabr\u00e1 arancel m\u00e1ximo del 15%, compras europeas millonarias y cooperaci\u00f3n energ\u00e9tica.\nexpedientes.ec/ue-suspende-...\n\n#UE #Trump #Comercio #AcuerdoTransatl\u00e1ntico",
      "text_cleaned": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | La UE suspende aranceles de represalia contra EE.UU. tras acuerdo con Trump. Habr\u00e1 arancel m\u00e1ximo del 15%, compras europeas millonarias y cooperaci\u00f3n energ\u00e9tica. expedientes.ec/ue-suspende-...",
      "text_preview": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | La UE suspende aranceles de represalia contra EE.UU. tras acuerdo con Trump.\nHabr\u00e1 arancel m\u00e1ximo del 15%, compras europeas millonarias y cooperaci\u00f3n energ\u00e9tica.\nexpedientes.ec/ue-suspende-...\n...",
      "author": "expedientes.bsky.social",
      "author_display_name": "Expedientes",
      "created_at": "2025-08-04T14:21:20.491Z",
      "hashtags": "['#Comercio' '#UE' '#Trump' '#AcuerdoTransatl\u00e1ntico']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873436",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 244,
      "text_cleaned_length": 199,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfah7dts2g",
      "text": "Para vice-l\u00edder do governo no Congresso, Bohn Gass, prioridade deve ser defesa da soberania do pa\u00eds, contra a anistia, e promo\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a tribut\u00e1ria. cd.leg.br/DSIUGfMJHK\n\n#trump #anistia #radiodacidadania",
      "text_cleaned": "Para vice-l\u00edder do governo no Congresso, Bohn Gass, prioridade deve ser defesa da soberania do pa\u00eds, contra a anistia, e promo\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a tribut\u00e1ria. cd.leg.br/DSIUGfMJHK",
      "text_preview": "Para vice-l\u00edder do governo no Congresso, Bohn Gass, prioridade deve ser defesa da soberania do pa\u00eds, contra a anistia, e promo\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a tribut\u00e1ria. cd.leg.br/DSIUGfMJHK\n\n#trump #anistia #radiodac...",
      "author": "radiocamara.bsky.social",
      "author_display_name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
      "created_at": "2025-08-04T14:19:48.148Z",
      "hashtags": "['#trump' '#radiodacidadania' '#anistia']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873493",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 208,
      "text_cleaned_length": 173,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfdfcnbzd2",
      "text": "We seem to have forgotten that #Trump immediately assigned his State Department to get the accused sex trafficker Tate brothers out of Romania to Florida.\n\n#AndrewTate",
      "text_cleaned": "We seem to have forgotten that immediately assigned his State Department to get the accused sex trafficker Tate brothers out of Romania to Florida.",
      "text_preview": "We seem to have forgotten that #Trump immediately assigned his State Department to get the accused sex trafficker Tate brothers out of Romania to Florida.\n\n#AndrewTate",
      "author": "marvinfreeman.mastodon.online.ap.brid.gy",
      "author_display_name": "MarvinFreeman",
      "created_at": "2025-08-04T14:21:13.000Z",
      "hashtags": "['#AndrewTate' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873442",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 167,
      "text_cleaned_length": 147,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfjd3uwc2g",
      "text": "Just like #Trump \u2018s response to Covid - there won\u2019t be any increase in greenhouse gases if you don\u2019t test greenhouse gas levels. \n\ud83d\ude44",
      "text_cleaned": "Just like \u2018s response to Covid - there won\u2019t be any increase in greenhouse gases if you don\u2019t test greenhouse gas levels. \ud83d\ude44",
      "text_preview": "Just like #Trump \u2018s response to Covid - there won\u2019t be any increase in greenhouse gases if you don\u2019t test greenhouse gas levels. \n\ud83d\ude44",
      "author": "quokkafella.nafofellas.com",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-04T14:24:45.830Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873384",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 131,
      "text_cleaned_length": 123,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfbncdgi32",
      "text": "#Trump says he will soon be naming a new #FederalReserve governor & Bureau of #Labor Statistics [#BLS] commissioner.\n\nTrump was speaking to reporters on Sunday when he was asked about Federal Reserve Gov. Adriana Kugler's sudden resignation on Friday. Kugler, whose term was set to end in January [\u2026]",
      "text_cleaned": "says he will soon be naming a new governor & Bureau of Statistics [] commissioner. Trump was speaking to reporters on Sunday when he was asked about Federal Reserve Gov. Adriana Kugler's sudden resignation on Friday. Kugler, whose term was set to end in January [\u2026]",
      "text_preview": "#Trump says he will soon be naming a new #FederalReserve governor & Bureau of #Labor Statistics [#BLS] commissioner.\n\nTrump was speaking to reporters on Sunday when he was asked about Federal Reserve ...",
      "author": "nonilex.masto.ai.ap.brid.gy",
      "author_display_name": "Nonilex",
      "created_at": "2025-08-04T14:20:22.000Z",
      "hashtags": "['#BLS' '#Labor' '#Trump' '#FederalReserve']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 2,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873120",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 300,
      "text_cleaned_length": 265,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 3.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlffnzp472y",
      "text": "\n#Bundesrat   #Regierung   #Trump",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "\n#Bundesrat   #Regierung   #Trump",
      "author": "topnewsde.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83c\udd83op\ud83c\udd7dews \ud83c\udf4b\u200d\ud83d\udfe9 Vitamin C gegen Fake News",
      "created_at": "2025-08-04T14:22:49.625992+00:00",
      "hashtags": "['#Bundesrat' '#Regierung' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873406",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 33,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfdxj6rk2g",
      "text": "Journalists in the T\u00fcrd Reich know better than to poke fun at der F\u00fchrer - #Trump.",
      "text_cleaned": "Journalists in the T\u00fcrd Reich know better than to poke fun at der F\u00fchrer - .",
      "text_preview": "Journalists in the T\u00fcrd Reich know better than to poke fun at der F\u00fchrer - #Trump.",
      "author": "quokkafella.nafofellas.com",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-04T14:21:45.911Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873420",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 82,
      "text_cleaned_length": 76,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfbuc6qk2l",
      "text": "You won't read anything like this in American MSM\n\n#Trump\n\nwww.theguardian.com/us-news/2025...",
      "text_cleaned": "You won't read anything like this in American MSM",
      "text_preview": "You won't read anything like this in American MSM\n\n#Trump\n\nwww.theguardian.com/us-news/2025...",
      "author": "real2roosters.bsky.social",
      "author_display_name": "Warren",
      "created_at": "2025-08-04T14:20:35.426Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873468",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 94,
      "text_cleaned_length": 49,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfbv5pms27",
      "text": "Try to Make Any Sense of Trump\u2019s Latest Bragging About Drug Prices\n#Trump",
      "text_cleaned": "Try to Make Any Sense of Trump\u2019s Latest Bragging About Drug Prices",
      "text_preview": "Try to Make Any Sense of Trump\u2019s Latest Bragging About Drug Prices\n#Trump",
      "author": "trumpwatch.skyfleet.blue",
      "author_display_name": "TrumpWatch",
      "created_at": "2025-08-04T14:20:35.517Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 1
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873461",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 73,
      "text_cleaned_length": 66,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 3.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfczm72r2t",
      "text": "\n#Handelsstreit   #Konflikt   #Regierung   #Trump   #Z\u00f6lle",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "\n#Handelsstreit   #Konflikt   #Regierung   #Trump   #Z\u00f6lle",
      "author": "topnewsde.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83c\udd83op\ud83c\udd7dews \ud83c\udf4b\u200d\ud83d\udfe9 Vitamin C gegen Fake News",
      "created_at": "2025-08-04T14:21:21.090839+00:00",
      "hashtags": "['#Trump' '#Regierung' '#Konflikt' '#Z\u00f6lle' '#Handelsstreit']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873427",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 58,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfbwojut2i",
      "text": "Trump Breaks His Campaign Promise to Fund IVF\n#Trump",
      "text_cleaned": "Trump Breaks His Campaign Promise to Fund IVF",
      "text_preview": "Trump Breaks His Campaign Promise to Fund IVF\n#Trump",
      "author": "trumpwatch.skyfleet.blue",
      "author_display_name": "TrumpWatch",
      "created_at": "2025-08-04T14:20:37.849Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 1,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873452",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 52,
      "text_cleaned_length": 45,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 2.5
    },
    {
      "post_id": "3lvlff57p6c25",
      "text": "{ #Epstein, #Maxwell, #Pedophilia, #Republicans, #Oligarchy, #Trump }",
      "text_cleaned": "{ , , , , , }",
      "text_preview": "{ #Epstein, #Maxwell, #Pedophilia, #Republicans, #Oligarchy, #Trump }",
      "author": "alangnixon.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-04T14:22:25.446Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#Republicans' '#Epstein' '#Maxwell' '#Oligarchy' '#Pedophilia']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873414",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 69,
      "text_cleaned_length": 13,
      "hashtag_count": 6,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfi2clk32p",
      "text": "\n#Handelsbeziehungen   #Trump",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "\n#Handelsbeziehungen   #Trump",
      "author": "topnewsde.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83c\udd83op\ud83c\udd7dews \ud83c\udf4b\u200d\ud83d\udfe9 Vitamin C gegen Fake News",
      "created_at": "2025-08-04T14:24:09.605281+00:00",
      "hashtags": "['#Handelsbeziehungen' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873398",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 29,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfiifx5q2a",
      "text": "\n#Regierung   #Trump   #Z\u00f6lle",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "\n#Regierung   #Trump   #Z\u00f6lle",
      "author": "topnewsde.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83c\udd83op\ud83c\udd7dews \ud83c\udf4b\u200d\ud83d\udfe9 Vitamin C gegen Fake News",
      "created_at": "2025-08-04T14:24:24.396726+00:00",
      "hashtags": "['#Regierung' '#Z\u00f6lle' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873391",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 29,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfbl3urk2c",
      "text": "#trump #Whitehouse #USPol #Epsteincoverup",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "#trump #Whitehouse #USPol #Epsteincoverup",
      "author": "thealexperspective.bsky.social",
      "author_display_name": "The Alex Perspective",
      "created_at": "2025-08-04T14:20:25.783Z",
      "hashtags": "['#trump' '#Epsteincoverup' '#Whitehouse' '#USPol']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:25:03.873475",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:25:10.011000",
      "text_length": 41,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlf55ikt22n",
      "text": "Die #EU hat zugesagt, in 3 Jahren f\u00fcr 750 Mrd. US-Dollar \u00d6l und Gas aus den USA zu kaufen. Expert:innen halten die Summe f\u00fcr eine \u201eFantasiesumme\u201c und warnen, dass dies die Klimaziele gef\u00e4hrdet, eine neue Abh\u00e4ngigkeit schafft und #Trump enormes Erpressungspotenzial gibt. #Klimaschutz",
      "text_cleaned": "Die hat zugesagt, in 3 Jahren f\u00fcr 750 Mrd. US-Dollar \u00d6l und Gas aus den USA zu kaufen. Expert:innen halten die Summe f\u00fcr eine \u201eFantasiesumme\u201c und warnen, dass dies die Klimaziele gef\u00e4hrdet, eine neue Abh\u00e4ngigkeit schafft und enormes Erpressungspotenzial gibt.",
      "text_preview": "Die #EU hat zugesagt, in 3 Jahren f\u00fcr 750 Mrd. US-Dollar \u00d6l und Gas aus den USA zu kaufen. Expert:innen halten die Summe f\u00fcr eine \u201eFantasiesumme\u201c und warnen, dass dies die Klimaziele gef\u00e4hrdet, eine n...",
      "author": "ewsschoenau.bsky.social",
      "author_display_name": "Elektrizit\u00e4tswerke Sch\u00f6nau",
      "created_at": "2025-08-04T14:17:57.301Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#EU' '#Klimaschutz']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:20:04.770928",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:20:10.011000",
      "text_length": 283,
      "text_cleaned_length": 259,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvleycpbmx2v",
      "text": "#FoxNews FIRING FURY: Dem demands probe into Trump\u2019s firing of BLS chief #trump #shorts #foxnews\u00a0#news\n\nFIRING FURY: Dem demands probe into Trump's firing of BLS chief #trump #shorts #foxnews #news FOX Business' Charles Payne joins 'Fox & Friends' to discuss why he is optimistic about the markets\u2026",
      "text_cleaned": "FIRING FURY: Dem demands probe into Trump\u2019s firing of BLS chief FIRING FURY: Dem demands probe into Trump's firing of BLS chief FOX Business' Charles Payne joins 'Fox & Friends' to discuss why he is optimistic about the markets\u2026",
      "text_preview": "#FoxNews FIRING FURY: Dem demands probe into Trump\u2019s firing of BLS chief #trump #shorts #foxnews\u00a0#news\n\nFIRING FURY: Dem demands probe into Trump's firing of BLS chief #trump #shorts #foxnews #news FO...",
      "author": "shibuyaworldnews.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83d\udc9bSHIBUYA\u2665WORLD\u2665NEWS\ud83d\udc9b",
      "created_at": "2025-08-04T14:15:13Z",
      "hashtags": "['#trump' '#shorts' '#FoxNews' '#foxnews' '#news']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:20:04.770939",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:20:10.011000",
      "text_length": 298,
      "text_cleaned_length": 228,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvley7a4d222",
      "text": "Trump lashes out at Charlamagne Tha God, branding him a 'racist sleazebag' in a heated rant. The clash highlights ongoing tensions between the former president and the radio host.\n\n#Trump #Charlamagne #Feud #Politics #MediaClash #Controversy\n\nwww.hypefresh.com/trump-explod...",
      "text_cleaned": "Trump lashes out at Charlamagne Tha God, branding him a 'racist sleazebag' in a heated rant. The clash highlights ongoing tensions between the former president and the radio host.",
      "text_preview": "Trump lashes out at Charlamagne Tha God, branding him a 'racist sleazebag' in a heated rant. The clash highlights ongoing tensions between the former president and the radio host.\n\n#Trump #Charlamagne...",
      "author": "hiphopultimate.bsky.social",
      "author_display_name": "Hypefresh For HipHop",
      "created_at": "2025-08-04T14:15:11.307Z",
      "hashtags": "['#Charlamagne' '#Trump' '#Feud' '#Politics' '#Controversy' '#MediaClash']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:20:04.770947",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:20:10.011000",
      "text_length": 276,
      "text_cleaned_length": 179,
      "hashtag_count": 6,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlf5dxoyt2l",
      "text": "Trump indictment related to hush money payment An Unprecedented Criminal Case and its Lasting Impact on U.S. PoliticsThe indictment and subsequent conviction.... @cosmicmeta.ai #Trump\n\nhttps://u2m.io/CxEI3FD2",
      "text_cleaned": "Trump indictment related to hush money payment An Unprecedented Criminal Case and its Lasting Impact on U.S. PoliticsThe indictment and subsequent conviction.... .ai",
      "text_preview": "Trump indictment related to hush money payment An Unprecedented Criminal Case and its Lasting Impact on U.S. PoliticsThe indictment and subsequent conviction.... @cosmicmeta.ai #Trump\n\nhttps://u2m.io/...",
      "author": "buhane.com.tr",
      "author_display_name": "Buhane Information Technologies",
      "created_at": "2025-08-04T14:18:03.917Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "['@cosmicmeta.ai']",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:20:04.770921",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:20:10.011000",
      "text_length": 208,
      "text_cleaned_length": 165,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 1,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfagk76u2e",
      "text": "Chronically ill? In Kennedy\u2019s view, it might be your own fault\n#Trump",
      "text_cleaned": "Chronically ill? In Kennedy\u2019s view, it might be your own fault",
      "text_preview": "Chronically ill? In Kennedy\u2019s view, it might be your own fault\n#Trump",
      "author": "trumpwatch.skyfleet.blue",
      "author_display_name": "TrumpWatch",
      "created_at": "2025-08-04T14:19:47.377Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:20:04.770892",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:20:10.011000",
      "text_length": 69,
      "text_cleaned_length": 62,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlfafj5ct2f",
      "text": "So much for Trump saving manufacturing jobs\n#Trump",
      "text_cleaned": "So much for Trump saving manufacturing jobs",
      "text_preview": "So much for Trump saving manufacturing jobs\n#Trump",
      "author": "trumpwatch.skyfleet.blue",
      "author_display_name": "TrumpWatch",
      "created_at": "2025-08-04T14:19:45.927Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:20:04.770898",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:20:10.011000",
      "text_length": 50,
      "text_cleaned_length": 43,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlf73utt22q",
      "text": "\n#Eskalation   #Kreml   #Moskau   #Trump",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "\n#Eskalation   #Kreml   #Moskau   #Trump",
      "author": "topnewsde.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83c\udd83op\ud83c\udd7dews \ud83c\udf4b\u200d\ud83d\udfe9 Vitamin C gegen Fake News",
      "created_at": "2025-08-04T14:19:09.247905+00:00",
      "hashtags": "['#Eskalation' '#Kreml' '#Trump' '#Moskau']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:20:04.770905",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:20:10.011000",
      "text_length": 40,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvlf6t54j225",
      "text": "{ #Epstein, #Maxwell, #Pedophilia, #Trump }",
      "text_cleaned": "{ , , , }",
      "text_preview": "{ #Epstein, #Maxwell, #Pedophilia, #Trump }",
      "author": "alangnixon.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-04T14:18:53.549Z",
      "hashtags": "['#Epstein' '#Maxwell' '#Trump' '#Pedophilia']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T14:20:04.770912",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 14:20:10.011000",
      "text_length": 43,
      "text_cleaned_length": 9,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    }
  ]
}