{
  "batch_info": {
    "timestamp": "20250804_055215",
    "post_count": 10,
    "exported_from": "databricks_10min_window",
    "table_source": "social_media.bluesky_raw_posts",
    "time_window_minutes": 10,
    "earliest_received_at": "2025-08-04 05:45:10.006000",
    "latest_received_at": "2025-08-04 05:50:10.007000",
    "export_type": "10_minute_batch"
  },
  "posts": [
    {
      "post_id": "3lvkimzkqgs2s",
      "text": "\u23e9Wir absorbieren euer \u00fcbersch\u00fcssiges Kapital, bieten diesem einen rechtsstaatlich sicheren Hafen, kalkulierbare Anlagebedingungen und gute Renditen - daf\u00fcr finanziert ihr unseren Konsum und Milit\u00e4rs, die wiederum eure Anlagen sch\u00fctzen.\nNun legt das #Trump -Regime aber die Axt an die Grundlagen\u23e9",
      "text_cleaned": "\u23e9Wir absorbieren euer \u00fcbersch\u00fcssiges Kapital, bieten diesem einen rechtsstaatlich sicheren Hafen, kalkulierbare Anlagebedingungen und gute Renditen - daf\u00fcr finanziert ihr unseren Konsum und Milit\u00e4rs, die wiederum eure Anlagen sch\u00fctzen. Nun legt das -Regime aber die Axt an die Grundlagen\u23e9",
      "text_preview": "\u23e9Wir absorbieren euer \u00fcbersch\u00fcssiges Kapital, bieten diesem einen rechtsstaatlich sicheren Hafen, kalkulierbare Anlagebedingungen und gute Renditen - daf\u00fcr finanziert ihr unseren Konsum und Milit\u00e4rs, ...",
      "author": "karlmelnyk.bsky.social",
      "author_display_name": "Karl Melnyk",
      "created_at": "2025-08-04T05:47:51.522Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T05:50:02.989177",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 05:50:10.007000",
      "text_length": 295,
      "text_cleaned_length": 288,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvkinxvb3c2s",
      "text": "#Trump is such a poorly educated moron.\nHow can anyone have a normal conversation with such a person?\nNo one can.\nHe has the mind of a four year old child that has never learned the word \u2018no\u2019.\n\nThat\u2019s the current president of the most powerful country on earth people.\n\nSomething to worry about.",
      "text_cleaned": "is such a poorly educated moron. How can anyone have a normal conversation with such a person? No one can. He has the mind of a four year old child that has never learned the word \u2018no\u2019. That\u2019s the current president of the most powerful country on earth people. Something to worry about.",
      "text_preview": "#Trump is such a poorly educated moron.\nHow can anyone have a normal conversation with such a person?\nNo one can.\nHe has the mind of a four year old child that has never learned the word \u2018no\u2019.\n\nThat\u2019s...",
      "author": "annemariedejon5.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-04T05:48:23.337Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 1
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T05:50:02.989170",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 05:50:10.007000",
      "text_length": 295,
      "text_cleaned_length": 286,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 3.0
    },
    {
      "post_id": "3lvkijgsthk26",
      "text": "Now #trump is negatively impacting the #ruleoflaw and democracy in Brazil \u2026.Atos pr\u00f3-Bolsonaro em SP, Rio, Salvador e outras cidades pedem anistia e t\u00eam bandeiras dos EUA e do Brasil #democracy #brazil #USA #latinamerica",
      "text_cleaned": "Now is negatively impacting the and democracy in Brazil \u2026.Atos pr\u00f3-Bolsonaro em SP, Rio, Salvador e outras cidades pedem anistia e t\u00eam bandeiras dos EUA e do Brasil",
      "text_preview": "Now #trump is negatively impacting the #ruleoflaw and democracy in Brazil \u2026.Atos pr\u00f3-Bolsonaro em SP, Rio, Salvador e outras cidades pedem anistia e t\u00eam bandeiras dos EUA e do Brasil #democracy #brazi...",
      "author": "vaniaceccato.bsky.social",
      "author_display_name": "V\u00e2nia Ceccato",
      "created_at": "2025-08-04T05:45:51.213Z",
      "hashtags": "['#brazil' '#democracy' '#USA' '#trump' '#ruleoflaw' '#latinamerica']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T05:50:02.989200",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 05:50:10.007000",
      "text_length": 220,
      "text_cleaned_length": 164,
      "hashtag_count": 6,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvkik7o3i62t",
      "text": "G\u00fcncel News press Trump'tan Rusya \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131: N\u00fckleer denizalt\u0131lar gereken yere konu\u015fland\u0131 #Trump #Rusya #N\u00fckleer #Denizalt\u0131lar #OrtaDo\u011fu",
      "text_cleaned": "G\u00fcncel News press Trump'tan Rusya \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131: N\u00fckleer denizalt\u0131lar gereken yere konu\u015fland\u0131",
      "text_preview": "G\u00fcncel News press Trump'tan Rusya \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131: N\u00fckleer denizalt\u0131lar gereken yere konu\u015fland\u0131 #Trump #Rusya #N\u00fckleer #Denizalt\u0131lar #OrtaDo\u011fu",
      "author": "eshahaber.bsky.social",
      "author_display_name": "ESHAHABER.COM.TR",
      "created_at": "2025-08-04T05:46:16Z",
      "hashtags": "['#OrtaDo\u011fu' '#Denizalt\u0131lar' '#N\u00fckleer' '#Trump' '#Rusya']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T05:50:02.989192",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 05:50:10.007000",
      "text_length": 133,
      "text_cleaned_length": 86,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvkilbqibs23",
      "text": "& yet #Trump has moved #GhislaineMaxwell to a minimum security facility. Needs to buy her silence, obviously.\ndisgusting!",
      "text_cleaned": "& yet has moved to a minimum security facility. Needs to buy her silence, obviously. disgusting!",
      "text_preview": "& yet #Trump has moved #GhislaineMaxwell to a minimum security facility. Needs to buy her silence, obviously.\ndisgusting!",
      "author": "msjaggers.bsky.social",
      "author_display_name": "Ms Jaggers",
      "created_at": "2025-08-04T05:46:53.002Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#GhislaineMaxwell']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T05:50:02.989183",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 05:50:10.007000",
      "text_length": 121,
      "text_cleaned_length": 96,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvkicdg2222l",
      "text": "Gateway megachurch founder and member of Trump's first presidential campaign\u2019s spiritual advisory board has been accused of sexually assaulting a girl for a period of five years, from the time she was 12.\n\n#sexualabuse #childabuse #sexcrimes #evangelical #trump\nwww.fox4news.com/news/civil-s...",
      "text_cleaned": "Gateway megachurch founder and member of Trump's first presidential campaign\u2019s spiritual advisory board has been accused of sexually assaulting a girl for a period of five years, from the time she was 12.",
      "text_preview": "Gateway megachurch founder and member of Trump's first presidential campaign\u2019s spiritual advisory board has been accused of sexually assaulting a girl for a period of five years, from the time she was...",
      "author": "arty-san.bsky.social",
      "author_display_name": "Arty-san",
      "created_at": "2025-08-04T05:41:52.769Z",
      "hashtags": "['#sexualabuse' '#childabuse' '#trump' '#evangelical' '#sexcrimes']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 1
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T05:45:03.243092",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 05:45:10.006000",
      "text_length": 294,
      "text_cleaned_length": 204,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 2.0
    },
    {
      "post_id": "3lvkid5t6ab2q",
      "text": "Trump Pleads Not Guilty to 34 Felony Counts: The Legal, Political, and Historical Implications Setting the Stage: An Unprecedented Moment in U.S. History Donald Trump\u2019s plea of not guilty.... @cosmicmeta.ai #Trump\n\nhttps://u2m.io/VEzYaEiv",
      "text_cleaned": "Trump Pleads Not Guilty to 34 Felony Counts: The Legal, Political, and Historical Implications Setting the Stage: An Unprecedented Moment in U.S. History Donald Trump\u2019s plea of not guilty.... .ai",
      "text_preview": "Trump Pleads Not Guilty to 34 Felony Counts: The Legal, Political, and Historical Implications Setting the Stage: An Unprecedented Moment in U.S. History Donald Trump\u2019s plea of not guilty.... @cosmicm...",
      "author": "ahmetbutun.bsky.social",
      "author_display_name": "Ahmet B\u00dcT\u00dcN",
      "created_at": "2025-08-04T05:42:20.285Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "['@cosmicmeta.ai']",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T05:45:03.243084",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 05:45:10.006000",
      "text_length": 238,
      "text_cleaned_length": 195,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 1,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvkiakwj7s2p",
      "text": "The daily M3 condition is not activated either: The Rini does not locate a minimum.\n\nFutures are green.\n\n#trading #stocks #investing #bitcoin #gold #inflation #data #tariffs #economy $VIX #econsky #FinSky #finance #Fed #ethereum #silver",
      "text_cleaned": "The daily M3 condition is not activated either: The Rini does not locate a minimum. Futures are green. $VIX",
      "text_preview": "The daily M3 condition is not activated either: The Rini does not locate a minimum.\n\nFutures are green.\n\n#trading #stocks #investing #bitcoin #gold #inflation #data #tariffs #economy $VIX #econsky #Fi...",
      "author": "rinimetrics.bsky.social",
      "author_display_name": "The Rini",
      "created_at": "2025-08-04T05:40:53.539Z",
      "hashtags": "['#ethereum' '#gold' '#inflation' '#trading' '#investing' '#data' '#Fed'\n '#FinSky' '#bitcoin' '#tariffs' '#economy' '#econsky' '#stocks' '#silver'\n '#finance']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T05:45:03.242366",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 05:45:10.006000",
      "text_length": 236,
      "text_cleaned_length": 107,
      "hashtag_count": 15,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvkiei7r4k2e",
      "text": "AUGUST 4, 2025\n#Trump #MAGA #MAGARepublicans #Russia #Medvedev #Putin #Ukraine #HIPAA #privacy #Epstein #EpsteinFiles #stunted #immature #incompetent #malicious",
      "text_cleaned": "AUGUST 4, 2025",
      "text_preview": "AUGUST 4, 2025\n#Trump #MAGA #MAGARepublicans #Russia #Medvedev #Putin #Ukraine #HIPAA #privacy #Epstein #EpsteinFiles #stunted #immature #incompetent #malicious",
      "author": "itsmissyvonne.bsky.social",
      "author_display_name": "It's Miss Yvonne",
      "created_at": "2025-08-04T05:43:04.911Z",
      "hashtags": "['#Putin' '#privacy' '#Trump' '#Medvedev' '#HIPAA' '#malicious'\n '#EpsteinFiles' '#immature' '#Russia' '#stunted' '#MAGA' '#Ukraine'\n '#incompetent' '#Epstein' '#MAGARepublicans']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T05:45:03.243076",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 05:45:10.006000",
      "text_length": 160,
      "text_cleaned_length": 14,
      "hashtag_count": 15,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvkibqgxbs2u",
      "text": "#Resist #Trump #Lies",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "#Resist #Trump #Lies",
      "author": "ronfossen.bsky.social",
      "author_display_name": "Ron Fossen",
      "created_at": "2025-08-04T05:41:32.875Z",
      "hashtags": "['#Resist' '#Lies' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-04T05:45:03.243098",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-04 05:45:10.006000",
      "text_length": 20,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    }
  ]
}