{
  "batch_info": {
    "timestamp": "20250805_080311",
    "post_count": 11,
    "exported_from": "databricks_10min_window",
    "table_source": "social_media.bluesky_raw_posts",
    "time_window_minutes": 10,
    "earliest_received_at": "2025-08-05 07:55:10.007000",
    "latest_received_at": "2025-08-05 08:00:10.008000",
    "export_type": "10_minute_batch"
  },
  "posts": [
    {
      "post_id": "3lvnaddigbc2d",
      "text": "La droite lyonnaise fait du mal au d\u00e9bat public \u00e0 force de fake news.\n\nD\u00e9battez avec vos id\u00e9es et arr\u00eatez cette strat\u00e9gie \u00e0 la #Trump qui ne vous honore pas\n\n#lyon #municipales\n\ntribunedelyon.fr/politique/fa...",
      "text_cleaned": "La droite lyonnaise fait du mal au d\u00e9bat public \u00e0 force de fake news. D\u00e9battez avec vos id\u00e9es et arr\u00eatez cette strat\u00e9gie \u00e0 la qui ne vous honore pas tribunedelyon.fr/politique/fa...",
      "text_preview": "La droite lyonnaise fait du mal au d\u00e9bat public \u00e0 force de fake news.\n\nD\u00e9battez avec vos id\u00e9es et arr\u00eatez cette strat\u00e9gie \u00e0 la #Trump qui ne vous honore pas\n\n#lyon #municipales\n\ntribunedelyon.fr/polit...",
      "author": "vbrunel.bsky.social",
      "author_display_name": "Vinciane Brunel",
      "created_at": "2025-08-05T07:57:15.681Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#lyon' '#municipales']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T08:00:03.237774",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 08:00:10.008000",
      "text_length": 210,
      "text_cleaned_length": 181,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnaasjmyk23",
      "text": "K\u00f6pek ile bebe\u011fin dostlu\u011fu g\u00f6renleri adeta mest etti.\n#Haber #SonDakika #G\u00fcndem #G\u00fcncel #G\u00fcncelHaberler #VideoHaber #Fla\u015fHaber #S\u0131cakGeli\u015fme #Anl\u0131kHaber #News #BreakingNews #Trending #TurkeyNews #WorldNews #LiveUpdate #Politics #Economy",
      "text_cleaned": "K\u00f6pek ile bebe\u011fin dostlu\u011fu g\u00f6renleri adeta mest etti.",
      "text_preview": "K\u00f6pek ile bebe\u011fin dostlu\u011fu g\u00f6renleri adeta mest etti.\n#Haber #SonDakika #G\u00fcndem #G\u00fcncel #G\u00fcncelHaberler #VideoHaber #Fla\u015fHaber #S\u0131cakGeli\u015fme #Anl\u0131kHaber #News #BreakingNews #Trending #TurkeyNews #Worl...",
      "author": "gumuskentresmi.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T07:55:50.786Z",
      "hashtags": "['#News' '#SonDakika' '#G\u00fcncelHaberler' '#Fla\u015fHaber' '#WorldNews'\n '#LiveUpdate' '#TurkeyNews' '#Trending' '#Anl\u0131kHaber' '#Economy'\n '#BreakingNews' '#Haber' '#Politics' '#VideoHaber' '#G\u00fcncel' '#G\u00fcndem'\n '#S\u0131cakGeli\u015fme']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T08:00:03.237479",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 08:00:10.008000",
      "text_length": 236,
      "text_cleaned_length": 53,
      "hashtag_count": 17,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvnagdu22c2r",
      "text": "Spooky...\n\nWhat a time to be alive...\n\nStay current...\n\n#Trump #Melania #childsextrafficking #sextrafficking #modeling #racketeering #epstein #ghislainemaxwell #signalboost #discover #immigration #eisteinvisa  #signalboost #popsky #repost",
      "text_cleaned": "Spooky... What a time to be alive... Stay current...",
      "text_preview": "Spooky...\n\nWhat a time to be alive...\n\nStay current...\n\n#Trump #Melania #childsextrafficking #sextrafficking #modeling #racketeering #epstein #ghislainemaxwell #signalboost #discover #immigration #eis...",
      "author": "therealajay.bsky.social",
      "author_display_name": "Austin J. (A.J.)",
      "created_at": "2025-08-05T07:58:56.697Z",
      "hashtags": "['#signalboost' '#ghislainemaxwell' '#immigration' '#eisteinvisa'\n '#repost' '#racketeering' '#modeling' '#Melania' '#Trump' '#discover'\n '#popsky' '#childsextrafficking' '#epstein' '#sextrafficking']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T08:00:03.237765",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 08:00:10.008000",
      "text_length": 238,
      "text_cleaned_length": 52,
      "hashtag_count": 14,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvna7asj252r",
      "text": "\ud83d\udd0d US Attorney General orders investigation into Obama-era officials over claims of fabricated Russia interference intel. #USPolitics #Obama #Trump #RussiaInvestigation #DOJ",
      "text_cleaned": "\ud83d\udd0d US Attorney General orders investigation into Obama-era officials over claims of fabricated Russia interference intel.",
      "text_preview": "\ud83d\udd0d US Attorney General orders investigation into Obama-era officials over claims of fabricated Russia interference intel. #USPolitics #Obama #Trump #RussiaInvestigation #DOJ",
      "author": "kokchapress.bsky.social",
      "author_display_name": "Kokchapress",
      "created_at": "2025-08-05T07:54:56Z",
      "hashtags": "['#RussiaInvestigation' '#USPolitics' '#Obama' '#DOJ' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T08:00:03.237789",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 08:00:10.008000",
      "text_length": 172,
      "text_cleaned_length": 120,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvna7muvac2y",
      "text": "#trump #maga #epstein",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "#trump #maga #epstein",
      "author": "observers.news",
      "author_display_name": "Uncomfortable Observer",
      "created_at": "2025-08-05T07:55:11.309Z",
      "hashtags": "['#maga' '#epstein' '#trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 2,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T08:00:03.237780",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 08:00:10.008000",
      "text_length": 21,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 2.0
    },
    {
      "post_id": "3lvna37yufk2s",
      "text": "\"L\u2019ex-vice-pr\u00e9sidente des Etats-Unis a annonc\u00e9 la sortie d\u2019un livre sur les coulisses de sa campagne \u00e9lectorale\"\n\nGrosse take en effet... \ud83d\ude43\ud83d\ude43\nDevant les probl\u00e8mes en cours, c'\u00e9tait le plus urgent et ce que les gens attendaient...\n\n#Trump #Harris #Democrates #MAGA\n\nwww.lemonde.fr/internationa...",
      "text_cleaned": "\"L\u2019ex-vice-pr\u00e9sidente des Etats-Unis a annonc\u00e9 la sortie d\u2019un livre sur les coulisses de sa campagne \u00e9lectorale\" Grosse take en effet... \ud83d\ude43\ud83d\ude43 Devant les probl\u00e8mes en cours, c'\u00e9tait le plus urgent et ce que les gens attendaient...",
      "text_preview": "\"L\u2019ex-vice-pr\u00e9sidente des Etats-Unis a annonc\u00e9 la sortie d\u2019un livre sur les coulisses de sa campagne \u00e9lectorale\"\n\nGrosse take en effet... \ud83d\ude43\ud83d\ude43\nDevant les probl\u00e8mes en cours, c'\u00e9tait le plus urgent et ce...",
      "author": "bass42.bsky.social",
      "author_display_name": "Olivier Bastien",
      "created_at": "2025-08-05T07:52:43.591Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#MAGA' '#Harris' '#Democrates']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:55:03.374067",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:55:10.007000",
      "text_length": 294,
      "text_cleaned_length": 227,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvna4drr4k26",
      "text": "#Trump vende el acceso al poder. \n\n@nytimes revela c\u00f3mo empresarios cripto donan millones a su campa\u00f1a a cambio de cenas exclusivas y la oportunidad de proponer negocios.\n\nLa corrupci\u00f3n en su forma m\u00e1s descarada. \n\nEl \"gran l\u00edder\" es un mero mercader.\nnytimes.com/2025/07/09/us/\u2026",
      "text_cleaned": "vende el acceso al poder. revela c\u00f3mo empresarios cripto donan millones a su campa\u00f1a a cambio de cenas exclusivas y la oportunidad de proponer negocios. La corrupci\u00f3n en su forma m\u00e1s descarada. El \"gran l\u00edder\" es un mero mercader. nytimes.com/2025/07/09/us/\u2026",
      "text_preview": "#Trump vende el acceso al poder. \n\n@nytimes revela c\u00f3mo empresarios cripto donan millones a su campa\u00f1a a cambio de cenas exclusivas y la oportunidad de proponer negocios.\n\nLa corrupci\u00f3n en su forma m\u00e1...",
      "author": "annalopez.bsky.social",
      "author_display_name": "Anna L\u00f3pez",
      "created_at": "2025-08-05T07:53:21.093Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "['@nytimes']",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:55:03.374058",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:55:10.007000",
      "text_length": 279,
      "text_cleaned_length": 258,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 1,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7yn23bk2m",
      "text": "Labour, utterly committed to abolishing the House of Lords\u2026since 1910.\n\nIf only they had won a landslide majority at some point? \ud83e\udd14\n\n#Starmer lies as casually as #Trump, simply with more eloquence.\n\n#RedTories\n\nwww.theguardian.com/uk-news/2025...",
      "text_cleaned": "Labour, utterly committed to abolishing the House of Lords\u2026since 1910. If only they had won a landslide majority at some point? \ud83e\udd14 lies as casually as , simply with more eloquence.",
      "text_preview": "Labour, utterly committed to abolishing the House of Lords\u2026since 1910.\n\nIf only they had won a landslide majority at some point? \ud83e\udd14\n\n#Starmer lies as casually as #Trump, simply with more eloquence.\n\n#R...",
      "author": "kennymathieson.bsky.social",
      "author_display_name": "Kenny Mathieson",
      "created_at": "2025-08-05T07:51:16.587Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#RedTories' '#Starmer']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:55:03.374083",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:55:10.007000",
      "text_length": 245,
      "text_cleaned_length": 179,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7yfievk23",
      "text": "Teksas\u2019ta temmuz ay\u0131nda etkili olan \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015flar, Guadalupe Nehri\u2019nin ta\u015fmas\u0131na neden oldu. \n#Haber #SonDakika #G\u00fcndem #G\u00fcncel #G\u00fcncelHaberler #VideoHaber #Fla\u015fHaber #S\u0131cakGeli\u015fme #Anl\u0131kHaber #News #BreakingNews #Trending #TurkeyNews #WorldNews #LiveUpdate #Politics #Economy",
      "text_cleaned": "Teksas\u2019ta temmuz ay\u0131nda etkili olan \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015flar, Guadalupe Nehri\u2019nin ta\u015fmas\u0131na neden oldu.",
      "text_preview": "Teksas\u2019ta temmuz ay\u0131nda etkili olan \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015flar, Guadalupe Nehri\u2019nin ta\u015fmas\u0131na neden oldu. \n#Haber #SonDakika #G\u00fcndem #G\u00fcncel #G\u00fcncelHaberler #VideoHaber #Fla\u015fHaber #S\u0131cakGeli\u015fme #Anl\u0131kHaber #Ne...",
      "author": "gumuskentresmi.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T07:51:08.678Z",
      "hashtags": "['#Economy' '#Politics' '#Haber' '#SonDakika' '#Anl\u0131kHaber' '#WorldNews'\n '#VideoHaber' '#Fla\u015fHaber' '#G\u00fcncelHaberler' '#BreakingNews'\n '#TurkeyNews' '#LiveUpdate' '#G\u00fcndem' '#S\u0131cakGeli\u015fme' '#Trending' '#News'\n '#G\u00fcncel']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:55:03.373776",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:55:10.007000",
      "text_length": 280,
      "text_cleaned_length": 96,
      "hashtag_count": 17,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvna2tbpc52t",
      "text": "\n#EU   #Putin   #Sanctions   #Trump   #Ukraine   #Zelenskyy",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "\n#EU   #Putin   #Sanctions   #Trump   #Ukraine   #Zelenskyy",
      "author": "newsofukrainewar.bsky.social",
      "author_display_name": "War on Ukraine \ud83d\udd31 \ud83c\udd7dews in Progress",
      "created_at": "2025-08-05T07:52:35.996971+00:00",
      "hashtags": "['#Sanctions' '#Ukraine' '#Trump' '#Zelenskyy' '#Putin' '#EU']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:55:03.374076",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:55:10.007000",
      "text_length": 59,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 6,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7y46nsa2q",
      "text": "\n#Putin   #Trump   #Ukraine",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "\n#Putin   #Trump   #Ukraine",
      "author": "newsofukrainewar.bsky.social",
      "author_display_name": "War on Ukraine \ud83d\udd31 \ud83c\udd7dews in Progress",
      "created_at": "2025-08-05T07:51:04.670022+00:00",
      "hashtags": "['#Ukraine' '#Trump' '#Putin']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:55:03.374090",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:55:10.007000",
      "text_length": 27,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    }
  ]
}