{
  "batch_info": {
    "timestamp": "20250805_075308",
    "post_count": 24,
    "exported_from": "databricks_10min_window",
    "table_source": "social_media.bluesky_raw_posts",
    "time_window_minutes": 10,
    "earliest_received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
    "latest_received_at": "2025-08-05 07:50:10.009000",
    "export_type": "10_minute_batch"
  },
  "posts": [
    {
      "post_id": "3lvn7qgyfi22z",
      "text": "\"Le vent a s\u00e9rieusement tourn\u00e9 - \u00eatre \u201cwoke\u201d est pour les perdants [...]\" nous dit le stupide Pr\u00e9sident orange #Trump. \n\nPerso, je pr\u00e9f\u00e8re perdre en \u00e9tant \u00e9colo, f\u00e9ministe, anti-raciste, tolerant, de Gauche, pour les droits LGBT, que gagner en \u00e9tant un con aux c\u00f4t\u00e9s d'autres con.ne.s. #StayWoke",
      "text_cleaned": "\"Le vent a s\u00e9rieusement tourn\u00e9 - \u00eatre \u201cwoke\u201d est pour les perdants [...]\" nous dit le stupide Pr\u00e9sident orange . Perso, je pr\u00e9f\u00e8re perdre en \u00e9tant \u00e9colo, f\u00e9ministe, anti-raciste, tolerant, de Gauche, pour les droits LGBT, que gagner en \u00e9tant un con aux c\u00f4t\u00e9s d'autres con.ne.s.",
      "text_preview": "\"Le vent a s\u00e9rieusement tourn\u00e9 - \u00eatre \u201cwoke\u201d est pour les perdants [...]\" nous dit le stupide Pr\u00e9sident orange #Trump. \n\nPerso, je pr\u00e9f\u00e8re perdre en \u00e9tant \u00e9colo, f\u00e9ministe, anti-raciste, tolerant, de ...",
      "author": "cegette.bsky.social",
      "author_display_name": "Bruno Bombled \ud83c\udf0d\ud83c\udf3b",
      "created_at": "2025-08-05T07:46:41.813Z",
      "hashtags": "['#StayWoke' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:50:03.215780",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:50:10.009000",
      "text_length": 295,
      "text_cleaned_length": 277,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7okiqp52z",
      "text": "#ANINews Priyanka Chaturvedi slams Trump over tariff threats, advises of tariffs on US\u00a0imports\n\nPriyanka Chaturvedi slams Trump over tariff threats, advises of tariffs on US imports Priyanka Chaturvedi slams Trump over tariff threats, advises of tariffs on US imports #Trump #IndiaTariffs\u2026",
      "text_cleaned": "Priyanka Chaturvedi slams Trump over tariff threats, advises of tariffs on US imports Priyanka Chaturvedi slams Trump over tariff threats, advises of tariffs on US imports Priyanka Chaturvedi slams Trump over tariff threats, advises of tariffs on US imports \u2026",
      "text_preview": "#ANINews Priyanka Chaturvedi slams Trump over tariff threats, advises of tariffs on US\u00a0imports\n\nPriyanka Chaturvedi slams Trump over tariff threats, advises of tariffs on US imports Priyanka Chaturved...",
      "author": "shibuyaworldnews.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83d\udc9bSHIBUYA\u2665WORLD\u2665NEWS\ud83d\udc9b",
      "created_at": "2025-08-05T07:45:36Z",
      "hashtags": "['#ANINews' '#IndiaTariffs' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:50:03.215804",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:50:10.009000",
      "text_length": 289,
      "text_cleaned_length": 259,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7rjepgs23",
      "text": "Samsun\u2019da ilgin\u00e7 bir olay ya\u015fand\u0131. Polislerden ka\u00e7an bir ki\u015fi denize girip y\u00fczmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. \n#Haber #SonDakika #G\u00fcndem #G\u00fcncel #G\u00fcncelHaberler #VideoHaber #Fla\u015fHaber #S\u0131cakGeli\u015fme #Anl\u0131kHaber #News #BreakingNews #Trending #TurkeyNews #WorldNews #LiveUpdate #Politics #Economy",
      "text_cleaned": "Samsun\u2019da ilgin\u00e7 bir olay ya\u015fand\u0131. Polislerden ka\u00e7an bir ki\u015fi denize girip y\u00fczmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131.",
      "text_preview": "Samsun\u2019da ilgin\u00e7 bir olay ya\u015fand\u0131. Polislerden ka\u00e7an bir ki\u015fi denize girip y\u00fczmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. \n#Haber #SonDakika #G\u00fcndem #G\u00fcncel #G\u00fcncelHaberler #VideoHaber #Fla\u015fHaber #S\u0131cakGeli\u015fme #Anl\u0131kHaber #News #B...",
      "author": "gumuskentresmi.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T07:47:17.869Z",
      "hashtags": "['#G\u00fcndem' '#News' '#TurkeyNews' '#WorldNews' '#Fla\u015fHaber' '#G\u00fcncel'\n '#Anl\u0131kHaber' '#Trending' '#Haber' '#G\u00fcncelHaberler' '#S\u0131cakGeli\u015fme'\n '#Politics' '#BreakingNews' '#Economy' '#LiveUpdate' '#VideoHaber'\n '#SonDakika']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:50:03.215498",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:50:10.009000",
      "text_length": 275,
      "text_cleaned_length": 91,
      "hashtag_count": 17,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7s5bufg2c",
      "text": "Sen. Klobuchar criticizes weak US jobs report & President Trump's response, calling for Congress to reassert its power.  She cites slowing job growth, rising inflation, and Trump's firing of a labor official. #Economy #News",
      "text_cleaned": "Sen. Klobuchar criticizes weak US jobs report & President Trump's response, calling for Congress to reassert its power. She cites slowing job growth, rising inflation, and Trump's firing of a labor official.",
      "text_preview": "Sen. Klobuchar criticizes weak US jobs report & President Trump's response, calling for Congress to reassert its power.  She cites slowing job growth, rising inflation, and Trump's firing of a labor o...",
      "author": "newsanalysis.com",
      "author_display_name": "News Analysis",
      "created_at": "2025-08-05T07:47:38.559677+00:00",
      "hashtags": "['#Economy' '#News']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:50:03.215468",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:50:10.009000",
      "text_length": 223,
      "text_cleaned_length": 207,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7qli7222a",
      "text": "#Trump plan to end free #elections in 2026 and 2028 revealed. www.peoplesworld.org/article/trum... #ProtectOurVotes #HandMarkedPaperBallots",
      "text_cleaned": "plan to end free in 2026 and 2028 revealed.",
      "text_preview": "#Trump plan to end free #elections in 2026 and 2028 revealed. www.peoplesworld.org/article/trum... #ProtectOurVotes #HandMarkedPaperBallots",
      "author": "zenarchie.bsky.social",
      "author_display_name": "ZenArchie",
      "created_at": "2025-08-05T07:46:46.529Z",
      "hashtags": "['#elections' '#HandMarkedPaperBallots' '#Trump' '#ProtectOurVotes']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:50:03.215773",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:50:10.009000",
      "text_length": 139,
      "text_cleaned_length": 43,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7rcvuop2x",
      "text": "\ud83d\udd64 09:43 | RTL Nieuws\n\ud83d\udd38 #Trump #Rapper #Artiest #Concert #PuertoRico",
      "text_cleaned": "\ud83d\udd64 09:43 | RTL Nieuws \ud83d\udd38",
      "text_preview": "\ud83d\udd64 09:43 | RTL Nieuws\n\ud83d\udd38 #Trump #Rapper #Artiest #Concert #PuertoRico",
      "author": "nieuwsjunkies.nl",
      "author_display_name": "NieuwsJunkies.nl",
      "created_at": "2025-08-05T07:47:10.348702+00:00",
      "hashtags": "['#Trump' '#Artiest' '#PuertoRico' '#Rapper' '#Concert']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:50:03.215767",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:50:10.009000",
      "text_length": 67,
      "text_cleaned_length": 22,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7ohlff72z",
      "text": "\n#Defense   #Military   #military aid   #NATO   #Trump   #Ukraine",
      "text_cleaned": "aid",
      "text_preview": "\n#Defense   #Military   #military aid   #NATO   #Trump   #Ukraine",
      "author": "newsofukrainewar.bsky.social",
      "author_display_name": "War on Ukraine \ud83d\udd31 \ud83c\udd7dews in Progress",
      "created_at": "2025-08-05T07:45:41.077511+00:00",
      "hashtags": "['#military' '#Trump' '#NATO' '#Defense' '#Ukraine' '#Military']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:50:03.215796",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:50:10.009000",
      "text_length": 65,
      "text_cleaned_length": 3,
      "hashtag_count": 6,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7ri6xgw2b",
      "text": "Click Subscribe #GlobalStocks #FinancialNews #StockMarket #Investing #Economy",
      "text_cleaned": "Click Subscribe",
      "text_preview": "Click Subscribe #GlobalStocks #FinancialNews #StockMarket #Investing #Economy",
      "author": "profittradingusa.bsky.social",
      "author_display_name": "Profit Trading USA",
      "created_at": "2025-08-05T07:47:16Z",
      "hashtags": "['#StockMarket' '#Investing' '#GlobalStocks' '#Economy' '#FinancialNews']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:50:03.215509",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:50:10.009000",
      "text_length": 77,
      "text_cleaned_length": 15,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7ntn7uk2n",
      "text": "\ud83c\udfdb #Obama #Biden \ud83d\udebd #WhiteHouse #Bathroom \ud83c\udfdb\n\ud83c\udf4a #Trump #Cheetos \ud83c\udf4a",
      "text_cleaned": "\ud83c\udfdb \ud83d\udebd \ud83c\udfdb \ud83c\udf4a \ud83c\udf4a",
      "text_preview": "\ud83c\udfdb #Obama #Biden \ud83d\udebd #WhiteHouse #Bathroom \ud83c\udfdb\n\ud83c\udf4a #Trump #Cheetos \ud83c\udf4a",
      "author": "neilfan12.bsky.social",
      "author_display_name": "Steve \ud83c\udfa3 \ud83c\udfde",
      "created_at": "2025-08-05T07:45:14.405Z",
      "hashtags": "['#Obama' '#Trump' '#Bathroom' '#Biden' '#WhiteHouse' '#Cheetos']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 3,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:50:03.215825",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:50:10.009000",
      "text_length": 61,
      "text_cleaned_length": 9,
      "hashtag_count": 6,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 3.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7opofqo2e",
      "text": "\n#Ceasefire   #Trump   #Ukraine",
      "text_cleaned": "",
      "text_preview": "\n#Ceasefire   #Trump   #Ukraine",
      "author": "newsofukrainewar.bsky.social",
      "author_display_name": "War on Ukraine \ud83d\udd31 \ud83c\udd7dews in Progress",
      "created_at": "2025-08-05T07:45:49.565215+00:00",
      "hashtags": "['#Ceasefire' '#Ukraine' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:50:03.215788",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:50:10.009000",
      "text_length": 31,
      "text_cleaned_length": 0,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7h7kyiw2y",
      "text": "After Trump\u00e2\u0080\u0099s Firing of BLS Commissioner, Republicans Fall in Line With His Criticism President Trump\u00e2\u0080\u0099s decision to fire the head of the Bureau of Labor Statistics forced his allies into the awkward spot of criticizing an... @cosmicmeta.ai #Trump\n\nhttps://u2m.io/j6M15LZh",
      "text_cleaned": "After Trump\u00e2\u0080\u0099s Firing of BLS Commissioner, Republicans Fall in Line With His Criticism President Trump\u00e2\u0080\u0099s decision to fire the head of the Bureau of Labor Statistics forced his allies into the awkward spot of criticizing an... .ai",
      "text_preview": "After Trump\u00e2\u0080\u0099s Firing of BLS Commissioner, Republicans Fall in Line With His Criticism President Trump\u00e2\u0080\u0099s decision to fire the head of the Bureau of Labor Statistics forced his allies into the awkwa...",
      "author": "cosmicmetanft.bsky.social",
      "author_display_name": "Cosmic Meta NFT",
      "created_at": "2025-08-05T07:41:31.730Z",
      "hashtags": "['#Trump']",
      "mentions": "['@cosmicmeta.ai']",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232800",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 275,
      "text_cleaned_length": 232,
      "hashtag_count": 1,
      "mention_count": 1,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7litxv22b",
      "text": "1/12 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 PUTIN DISMISSES TRUMP'S UKRAINE ULTIMATUM \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\n\nDespite threats of \"severe economic punishment,\" Moscow isn't taking Trump's Friday deadline seriously.\n\n\"Putin couldn't care less\" about souring relations. \n#Putin #Trump",
      "text_cleaned": "1/12 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 PUTIN DISMISSES TRUMP'S UKRAINE ULTIMATUM \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Despite threats of \"severe economic punishment,\" Moscow isn't taking Trump's Friday deadline seriously. \"Putin couldn't care less\" about souring relations.",
      "text_preview": "1/12 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 PUTIN DISMISSES TRUMP'S UKRAINE ULTIMATUM \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\n\nDespite threats of \"severe economic punishment,\" Moscow isn't taking Trump's Friday deadline seriously.\n\n\"Putin couldn't care less\" about so...",
      "author": "electricbluesfan.bsky.social",
      "author_display_name": "RichardJR",
      "created_at": "2025-08-05T07:43:55.995Z",
      "hashtags": "['#Putin' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 1
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232747",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 231,
      "text_cleaned_length": 214,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 2.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7maqnmc2i",
      "text": "\ud83d\udfe0 Capital B boosts BTC bag by 62 coins (\u20ac6.2M)\n\nTotal holdings: 2,075 #BTC\n2025 returns: 1,446.3%\nInstitutional buying continues.\n\n#Bitcoin #Cryptocurrency #crypto #Blockchain  #Trump",
      "text_cleaned": "\ud83d\udfe0 Capital B boosts BTC bag by 62 coins (\u20ac6.2M) Total holdings: 2,075 2025 returns: 1,446.3% Institutional buying continues.",
      "text_preview": "\ud83d\udfe0 Capital B boosts BTC bag by 62 coins (\u20ac6.2M)\n\nTotal holdings: 2,075 #BTC\n2025 returns: 1,446.3%\nInstitutional buying continues.\n\n#Bitcoin #Cryptocurrency #crypto #Blockchain  #Trump",
      "author": "coinpedianews.bsky.social",
      "author_display_name": "Coinpedia Fintech News",
      "created_at": "2025-08-05T07:44:21.052Z",
      "hashtags": "['#crypto' '#Cryptocurrency' '#Blockchain' '#BTC' '#Trump' '#Bitcoin']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232732",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 183,
      "text_cleaned_length": 123,
      "hashtag_count": 6,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7mjqofs2z",
      "text": "#Virginia #Mason #Francisco #Health #Care #Obama #Jeff #William #Trump #US #UnitedStates #UK #UnitedKingdom #VA #Sports #Athletics #Football #Fishing #OH #BillGates #SherrodBrown #CT #MA #PA #UnitedHealthcare #Healthcare #Seattle #WA #MO #TX #FL #DC #JC #CG #SF #LA #LosAngeles #Hollywood #AP #Will \ud83e\udd0d",
      "text_cleaned": "\ud83e\udd0d",
      "text_preview": "#Virginia #Mason #Francisco #Health #Care #Obama #Jeff #William #Trump #US #UnitedStates #UK #UnitedKingdom #VA #Sports #Athletics #Football #Fishing #OH #BillGates #SherrodBrown #CT #MA #PA #UnitedHe...",
      "author": "wamedtrust.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T07:44:30.489Z",
      "hashtags": "['#AP' '#Francisco' '#PA' '#CG' '#Mason' '#Hollywood' '#Jeff' '#Care'\n '#BillGates' '#William' '#Healthcare' '#Trump' '#Will' '#UnitedKingdom'\n '#WA' '#LosAngeles' '#UnitedStates' '#Football' '#VA' '#SherrodBrown'\n '#FL' '#US' '#Fishing' '#OH' '#SF' '#Health' '#Seattle' '#DC' '#CT'\n '#UnitedHealthcare' '#JC' '#Athletics' '#UK' '#Obama' '#Virginia' '#MA'\n '#MO' '#TX' '#LA' '#Sports']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232720",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 300,
      "text_cleaned_length": 1,
      "hashtag_count": 40,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7hlwnt22o",
      "text": "www.linkedin.com/posts/rick-v... For those simple folk who think Trump has any economic acumen whatsoever! #Trump #USA",
      "text_cleaned": "For those simple folk who think Trump has any economic acumen whatsoever!",
      "text_preview": "www.linkedin.com/posts/rick-v... For those simple folk who think Trump has any economic acumen whatsoever! #Trump #USA",
      "author": "growlerythought.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T07:41:45.012Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#USA']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232792",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 118,
      "text_cleaned_length": 73,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7k2dchp2v",
      "text": "\n#EU   #Europe   #Moscow   #Putin   #Russia   #Sanctions   #Tariffs   #trade wars   #Trump   #Ukraine   #Zelenskyy",
      "text_cleaned": "wars",
      "text_preview": "\n#EU   #Europe   #Moscow   #Putin   #Russia   #Sanctions   #Tariffs   #trade wars   #Trump   #Ukraine   #Zelenskyy",
      "author": "toppnews.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83c\udd83op\ud83c\udd7dews \ud83c\udf4b\u200d\ud83d\udfe9 Verified. Not Amplified.",
      "created_at": "2025-08-05T07:43:12.967870+00:00",
      "hashtags": "['#trade' '#Tariffs' '#Russia' '#Moscow' '#EU' '#Sanctions' '#Putin'\n '#Trump' '#Europe' '#Zelenskyy' '#Ukraine']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232763",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 114,
      "text_cleaned_length": 4,
      "hashtag_count": 11,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7hvg3rs23",
      "text": "stolen from #techdirt hahaha!\n\nVote Cthulu! #election #democracy #fail #lovecraft #trump",
      "text_cleaned": "stolen from hahaha! Vote Cthulu!",
      "text_preview": "stolen from #techdirt hahaha!\n\nVote Cthulu! #election #democracy #fail #lovecraft #trump",
      "author": "legouteryorks.bsky.social",
      "author_display_name": "Le go\u00fbter",
      "created_at": "2025-08-05T07:41:54.953Z",
      "hashtags": "['#lovecraft' '#fail' '#trump' '#democracy' '#techdirt' '#election']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232786",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 88,
      "text_cleaned_length": 32,
      "hashtag_count": 6,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7iojrkk2f",
      "text": "Was f\u00fcr ein Armutszeugnis f\u00fcr die Schweizer Politik \n#SVP \n#Trump",
      "text_cleaned": "Was f\u00fcr ein Armutszeugnis f\u00fcr die Schweizer Politik",
      "text_preview": "Was f\u00fcr ein Armutszeugnis f\u00fcr die Schweizer Politik \n#SVP \n#Trump",
      "author": "italoschweizer.bsky.social",
      "author_display_name": "Benjamin Keller",
      "created_at": "2025-08-05T07:42:21.289Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#SVP']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232778",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 65,
      "text_cleaned_length": 51,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7g5oxac27",
      "text": "Epstein files : Nothing to see here. #Epstein #Trump #Ghislainemaxwell #pambondi",
      "text_cleaned": "Epstein files : Nothing to see here.",
      "text_preview": "Epstein files : Nothing to see here. #Epstein #Trump #Ghislainemaxwell #pambondi",
      "author": "moranstephen1000.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T07:40:56.524Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#Epstein' '#pambondi' '#Ghislainemaxwell']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232812",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 80,
      "text_cleaned_length": 36,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7ik247e2w",
      "text": "\n#campaign   #Executive   #review   #Tata Motors   #Trump",
      "text_cleaned": "Motors",
      "text_preview": "\n#campaign   #Executive   #review   #Tata Motors   #Trump",
      "author": "toppnews.bsky.social",
      "author_display_name": "\ud83c\udd83op\ud83c\udd7dews \ud83c\udf4b\u200d\ud83d\udfe9 Verified. Not Amplified.",
      "created_at": "2025-08-05T07:42:22.338307+00:00",
      "hashtags": "['#Tata' '#Executive' '#campaign' '#review' '#Trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232771",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 57,
      "text_cleaned_length": 6,
      "hashtag_count": 5,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7koksvc2n",
      "text": "\ud83c\udfdb\ud83d\udebd #Obama #Biden \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f #Trump #WhiteHouse \ud83d\udebd\ud83c\udfdb",
      "text_cleaned": "\ud83c\udfdb\ud83d\udebd \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udebd\ud83c\udfdb",
      "text_preview": "\ud83c\udfdb\ud83d\udebd #Obama #Biden \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f #Trump #WhiteHouse \ud83d\udebd\ud83c\udfdb",
      "author": "neilfan12.bsky.social",
      "author_display_name": "Steve \ud83c\udfa3 \ud83c\udfde",
      "created_at": "2025-08-05T07:43:28.417Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#Biden' '#WhiteHouse' '#Obama']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232754",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 43,
      "text_cleaned_length": 10,
      "hashtag_count": 4,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7h27s6c2p",
      "text": "Moon race II with trump in charge... #trump #moonreactor",
      "text_cleaned": "Moon race II with trump in charge...",
      "text_preview": "Moon race II with trump in charge... #trump #moonreactor",
      "author": "andreasbohlin.bsky.social",
      "author_display_name": "Andreas",
      "created_at": "2025-08-05T07:41:26.403Z",
      "hashtags": "['#moonreactor' '#trump']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232805",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 56,
      "text_cleaned_length": 36,
      "hashtag_count": 2,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7mosws22n",
      "text": "\ud83c\udfdb\ud83d\udcab #Trump 2028: #Obama #3rdTerm \ud83d\udcab\ud83c\udfdb",
      "text_cleaned": "\ud83c\udfdb\ud83d\udcab 2028: \ud83d\udcab\ud83c\udfdb",
      "text_preview": "\ud83c\udfdb\ud83d\udcab #Trump 2028: #Obama #3rdTerm \ud83d\udcab\ud83c\udfdb",
      "author": "neilfan12.bsky.social",
      "author_display_name": "Steve \ud83c\udfa3 \ud83c\udfde",
      "created_at": "2025-08-05T07:44:35.794Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#3rdTerm' '#Obama']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 1,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232659",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 34,
      "text_cleaned_length": 11,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 1.0
    },
    {
      "post_id": "3lvn7lpv7vc27",
      "text": "Pure resignation #USA #Trump #democracy",
      "text_cleaned": "Pure resignation",
      "text_preview": "Pure resignation #USA #Trump #democracy",
      "author": "moranstephen1000.bsky.social",
      "author_display_name": "",
      "created_at": "2025-08-05T07:44:03.373Z",
      "hashtags": "['#Trump' '#USA' '#democracy']",
      "mentions": "[]",
      "engagement": {
        "likes": 0,
        "reposts": 0,
        "replies": 0
      },
      "collection_metadata": {
        "collected_at": "2025-08-05T07:45:03.232740",
        "collector_version": "1.0",
        "source": "bluesky_hashtag_search"
      },
      "received_at": "2025-08-05 07:45:10.007000",
      "text_length": 39,
      "text_cleaned_length": 16,
      "hashtag_count": 3,
      "mention_count": 0,
      "total_engagement": 0.0
    }
  ]
}